[推到完場][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 17

此POST為權力遊戲最終季劇情討論發洩區，
歡迎討論發洩第８季已播映之集數劇情
一齊見證大結局點爛尾

請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！
粉紅細字亦不接受 ！
公海已經有結局劇透post ，大家慎入

下集大結局（S8E6）預告︰
冇期望就冇失望

新op:

第１集已於４月１５日播映
好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映
MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

第5集已於5月13日播映

以上由天空絲整合

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 16

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 15

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

如果可以重拍你話幾好..

完咗書再諗啦
總有機會嘅

然後唔去king's landing

George R. R. Martin confessed to feeling 'a little sad' that there aren't more seasons of Game Of Thrones to faithfully adapt his series in full.

He told Rolling Stone

Of course you have an emotional reaction. I mean, would I prefer they do it exactly the way I did it? Sure.

It can also be traumatic. Because sometimes their creative vision and your creative vision don’t match, and you get the famous creative differences thing — that leads to a lot of conflict.

You get totally extraneous things like the studio or the network weighing in, and they have some particular thing that has nothing to do with story, but relates to ‘Well this character has a very high Q Rating so let’s give him a lot more stuff to do’.

姐係無機會啦 本書唔會完架 太孫都燒唔到俾我

如果佢只係拍d觀眾想睇既野就唔會有當初既神劇GOT剩係會得TVB

但係依家season 8 tvb得黎都唔係觀眾想睇既野

留名

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

班on9到依家都唔知自己target market 係邊

已經冇撚野好講
其實呢季係咪真係咁難拍？
e2明明仲好好地
e3黑少陣拎d時間交代下ww來歷同bran好過啦
美人又夾硬要扑野
jamie個曲線明明可以做殺西后既人
bronn又變翻為錢而活
imp直頭係全劇最弱智角色
龍媽癲都係imp一手做成

on9野真係不能盡錄
屌你老味dnd

now player 點樣可以DOWNLOAD離線睇呢套呀

呢D先係條龍應有實力

咁直接無預警飛過Narrow Sea燒左Red Keep就完啦

有錢夾硬畫死rhaegal
都唔畫廢雪摸下ghost

定係只係drogon有俾錢買plot armor

呢集得番一條可以滅城
上集就好似弱智咁比人任射, 我真係睇唔透啦

燒左啲船
又燒左個城
Red keep夾係中間都唔燒

我都算自問無腦FANS....睇到E3我都可以全盤收貨, ARYA順利潛行殺NK完全接受
但係上集E4.....OK, 算, 今集E5你想點撚樣呀大佬.....
屌你老母CERCEI早兩集先叫人兩兄弟都同我殺撚左佢, 轉過頭而家又無事楚楚可憐比JAIME攬?????WTF???? 咁多季既女魔人心路鋪排唔撚見哂?????JAIME果度又係想點??????上集屌完BRIENNE轉頭就走我可以同自己講佢係扮野想BRIENNE死心, 南下係為左刺殺CERCEI, 同時完成VALONQAR預言, 然後兩個咁樣攬埋死響瓦礫下係點???特登營造好浪漫好凄美???????我唔撚覺呀!!!!!!!!!!!!!!係兩個角色鋪左咁撚耐無料到然後響地道BBQ一撚樣戇鳩呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我滿心期待JAIME會講it's all right, look at me....look at me!! there's no other one, only me.....然後用短刀一野插死CERCEI, 令最愛既人死響自己手中, 然後自己都認命響瓦礫下被壓死, 點知.........D&D我屌你老母!!!!!!!!!
仲有, 最後ARYA果隻馬又係想點撚樣.......好喇我當ARYA飽經訓練識得暈響安全位置死唔去......當全城人死哂, 高溫龍火連建築都可以燒成灰, 全城飄揚住灰燼既時侯, 你同我講有一隻馬未死, 而且全身白無灰塵, 仲生勾勾有氣有力比ARYA騎上去帶佢出城??????
我寧願你話ARYA一仆一碌趷返出去, 甚至過份D NYMERIA突然出現比ARYA騎出城我都無咁嬲
唉我屌.............................

剪一剪片,再執下時間線, 立即好好多

發洩區

龍老母第一次去到Dragonstone果陣咪已經想咁做
但係Tyrion一直禁住佢叫佢唔好咁做呀嘛

之前嗰兩條比人秒殺。今次就咁神勇

其實想做龍媽黑化無問題, 但可唔可以俾多少少劇情去交待呢? 個節奏可唔可以正常返啲?

擺完個便秘樣出來之後就自己飛去屠城, 睇到果刻我只係度諗jon 唔屌妳唧唔洗咁大反應吧...?

Cersei 企左係red keep 頂樓等龍媽咁耐等撚到唔耐啦煩走啦, 龍媽都寧願淨係繼續係平民區出map 炮...

呢集已經唔可以用爛去形容

所以最令人難接受就係個inconsistency仲要直落連續兩集條龍表現可以差咁遠
唯一諗到D&D會兜既原因就係上次係比人偷襲

D&D: 偷襲 VS 有備而黎

d&d真係食屎狗嚟，好地地一套神劇就係咁爛尾。

Tyrion 由little lmp變咗做和平理性大愛左膠

冇西屌之後智力歸零

其實如果E4加多幕D龍降落左 EURON D船先走出黎偷襲射企定定既龍咪合理D 唔洗而家咁多人屌 上集就3箭死一隻龍 今集就開無雙

所以話Tyrion既戰略完全on9，有轟炸機唔用同人肉搏
可以話佢係權術家唔係戰略家，但佢依家連權術都垃圾係想點先

真正既舊Tyrion係唔會放Jaime番去叫佢ring the bell架
佢點會將咁多條人命搏係一個人既人性之上
亦無可能會信Cersei，亦無可能會同情King's Landing既人，佢on trial果陣係好撚痛恨果班人民
如果用佢一貢臭串又自信既語氣告誡龍母要consider名聲同以後ruling，權衡之下要保人民性命免得過都唔好屠城，咁龍母會信佢多D，亦唔會無啦啦令佢變左膠丫

DLLM TVB D師奶劇一L樣,D&D無料就咪L學人寫劇本啦,
連B級片都不如.

E6不如寫NK假死進化成最終形態,
Lord of light將所有死咗既人復活,
全部角色企L晒係城外打NK,
最終NK不敵,
全部人手拖手一齊唱皆大歡喜再加句恭喜發財呀PK.

Sometimes creativity and business just cant get on the same track

仲有，Iron Fleet咁多船，Red Keep咁多把弩砲
上集仲有箭海，今集箭都唔見一支
上集條龍飛埋去俾箭海迫退，今集如入無人之境

Tyrion放就應該實放Jaime掛，佢重兄弟情呢個性格應該一直冇變，之前Jaime都冒死放佢走
其餘都同意你講法

btw今舖最尾真係有落雪，起碼準過大交合

咪係...上集1分鐘內拍到連放10枝箭都有
今集船+城牆D箭加埋都唔知有冇放到5枝

之前最鍾意tyrion同jon, 反而唔鍾意dany覺得佢太屈機又不斷收兵劇情1太重覆
但而家完全相反, 想dany快D燒撚死晒stark同lannister班冚家剷再自殺算
d&d真係好撚野, 幾集就垃圾化晒所有角色, 係所有呀

So far 都未摧毀 Sansa

到時班演員都老喇

啱啱睇完，唔知講乜好
呢兩集真係不知所謂

rhaegal同nk應該有排圍爐取暖

They should’ve stay in Winterfell

sansa都係垃圾
有乜可能見到dany咁疊馬仲係咁刺激佢呀, 拎緊jon條命同成個北境黎較飛, 喺佢立場應該係扮晒野順從先係正路

放人但唔會係戰術既一部份
頂多話係多一個back up plan去remove Cersei from the game，預左會失敗但一石二鳥值得賭一局，又可以還個人情俾阿哥

依家佢係完全廢柴咁影響唔同龍母任何決定，俾唔到任何有用既諫言，仲要俾龍母知道自己多口爆秘密
成個on9仔咁係旁邊打溫情牌「你唔好燒人民呀你唔係咁既人黎架嗚嗚嗚」
仲要靠阿哥去勸阻Cersei黎扭轉局勢

上集佢行去城邊打溫情牌已經on9
Qyburn都笑9你啦，你憑咩勸我地投降呀柒頭?

lm support 花火巴

Maybe bronn

下次一樓貼呢張啦
劇本再爛，畫面都值得欣賞既

上集五秒三箭插死條龍
今集開無雙咁任燒唔嬲

#1都qoute ? 唔好咁痴線啦大佬

總之偷襲就屈機

偷襲就可以殺 Night King
偷襲就可以殺龍

全季最精彩兩秒

點解個個都好似想激起龍母
最好燒左kings landing 渣到冇最好

break the chain 係燒左首都

咁樣收尾
Arya諗左咁多集個list 一句話就完左

Hound 終於報到仇

Jon一d用都冇 個個佢都制止唔到
太后咁樣死好似又太求其

而家個Bronn又點搞
仲比到地佢咩

鐵島個家姐又做緊咩
明正言順做鐵島女王

收尾收得太快 比返8集講清楚d唔好

黃金團講到全大陸最勁咁濟 一把火燒曬
今次龍光環開到咁大

我諗起Anakin Skywalker同Obi Wan Kennobi兩師徒決裂

睇到呢幕我心入面諗
死 mountain有high ground

所以一齊由high ground 跳落去

上一個po已經叫完春 但我重未接受到jamie人設廢左 原來寫爛一個角色真係好容易 鋪排左七年 結果中出即飛人 再衝番去同cersie比磚揼死 鍾意咗佢咁耐 最後竟然咁樣死 我仲以為係佢嘅計謀 佢返去係為咗殺死cersie

我當佢knight完brienne 同喪屍大戰就死左我愛你啊Jamie

由一開始鍾意Jaime到尾嘅fans表示
一直鍾意佢先係心底入面最Honourable 嗰個
咁多年一直為咗救人而忍辱負重

Dllm D&D用一集同我講我鍾意咗咁多年嘅角色係假嘅
叫我情何以堪
我想要番以前個Jaime

全集唯一精華
其次tyrion&jaime,不過句don't care about people
thanks 天空絲,冇電腦開唔到post
同埋我依加先發現你開左15但可能錯台睇唔到sorry

冇嫁啦
D&D 2集收左佢皮

有無人可以叫shame shame修女日日係D&D隔離 shame shame佢地

如果佢寫sansa坐iron throne就一定毀

第7季殺little finger前後都提過sansa最想要嘅野係peace and quiet同埋屋企人安全

其實Tyrion 弱化唔一定係唔合理
佢一開始啲決定快狠準係源於自信同自大
有家族同佢老豆嘅影響
到後來見到龍鬼之後已經開始質疑自己
開始會諗其他可能性，會猶豫
亦都係令到佢決定差晒嘅原因
利申: 哩個月追晒8個season有感

She is my queen.
I don't want it.

ok

但係你又識數數字...

其實無左同Brienne 上床果段都算完整

無問題呀爆巴 辛苦晒

jaime無啦啦比d&d反人設真係好慘
我都好中意jaime
巴打你cap佢張圖好型

btw我記得呢度好多jaime打手

如果臨做任何親密行動之前
講果番說說
Hateful women hateful person
然後單騎衝落去kingslanding殺Cersei

黎唔黎得切係dany屠城前就是撚旦啦

ser jaime was a true knight

弱化還弱化
valyrain 都學唔識真係
龍女都識 ser jorah 都識
greyworm 同佢啲𡃁都識英文啦

佢全個season都係咁講she is my queen

係啊 上個po我都有講
1. Jamie結局係同brienne一齊 之後jamie去殺cersie 英雄大義滅親
2. Jamie無搞brienne保持戰友關係 再逃走番去搵cersie 用今集個死法一齊死 深情到仆街

以上是但一種揀一種都keep到人設 所以上床個段好撚多餘 好似專登搞臭佢個朵咁

D&D係中意反人設
你見jaime由為咗啲平民殺madking
到今集忽然唔care啲平民就知

Twitter都好多人叫春 話雖然自己成日浪費時間 但GOT令佢浪費左7年 好多人都為jamie傷心 btw張圖都係twitter攞番嚟同埋我係絲

8個season得he knows nothing係無離到

知道
btw佢係jaime

數字？
唯二
定你講post number
因為Live 個日14完左影視台等左陣都唔覺有15
原來個post去左旅遊台

原來一直串錯

Post number

暗示黎
Westeros north to kings landing day trip!

想問下點解the mountain 會成隻喪屍咁？之前有冇交代佢生世？

召喚番一眾jaime打手出黎

完全唔明佢點解會由一開頭既小惡魔 變到為國為民既人

因為d&d中意反人設

S4 Trial by combat Oberyn落毒,Cersei 叫Qyburn救返佢
冇特別提,都係the hound 講自己細個俾火燒

同佢Oberyn 親王決鬥鍊爆左對方個頭之前已經中曬毒就死，畀Qynurn唔知用咩方法救返改造成咁

:Ned!Don't go south!
:ok!

我都以為自己miss左
明明淨係講過下會唔再係本身咁
早知期待mountain大戰nk啦

上季 Varys 自由出入兩岸都係咁

諗諗下
Qyburn隨時將成隊queens guard 改做成mountain 級喪屍
就可以挑哂NK成隊

其實我一直覺得佢都唔係imp
至少唔會想睇住人死 黑水灣之戰個時佢為左個城自己唔識打都落去打

呢段成套星戰咁
你張條龍變做xwing
拎住變左lightsaber都無違和感

Jaime打手
仲係好嬲寫到我Jaime咁
重温下Jaime人設崩壞前

個channel其他片都好高質

人地成集喺間房拍烏蠅都好睇過

我認得你

Dany變mad queen關tyrion咩事

而家進化到do nothing

弟控係mountain既靈魂
只有細佬hound可以令mountain重新擁有感情

唔知有冇人post過，訪問啲演員覺得今季點，佢哋都好尷尬唔知點答

你講嘅嘢好襯你個名

個imp係人地安俾佢
唔係自封
如果我做富二代梗係等手下覺得自己邪多於正先好做事

愛上霸道壞哥哥

一個 mountain 都夠 NK 成隊軍隊打

Cls

佢一開波兜巴星Joffrey 好爽

變咗睇畫面嘅劇集

mountain行屍走肉左幾季 唯有見到細佬先要現人性
兩兄弟就係彼此既生存意義

之前冇表現過細佬對阿哥咁重要

其實點解噴火可以噴爛磚牆而唔係燒/熔？
物理撞擊力係邊度黎？

呢張真係過左

依樣野上季尾nk爆牆果時已經有人問

咁冰牆會溶，都仲兜到
磚牆真係諗唔通

咁嘅聲波威力
隔離啲人應該一早耳嗚爆血死咗

書唔會完

不如重睇啦 jaime依7季以嚟嘅成長有目共睹啦 點可以用season1嘅佢嚟比較 同埋都唔係講緊合唔合理 成個S8情節有合理過咩 而家係講緊點先切合番佢個人設啊

所以咪話上床個段戲多餘囉 無話佢唔愛cersie喎 只係編劇如果要寫佢到最後都只愛cersie 無啦啦點解要搞brienne

要等肥佬個孫寫埋佢

其實當佢係煤氣喉爆炸咁咪fit哂

jon snow條垃圾做king真係反枱

重要在要殺左佢
The Mountain vs Loras 已經想殺左The Hound

再由我地個孫燒俾我地睇

肥佬無仔何來孫

男人就係衰咸濕
解唔解釋到

咁既樣都岩

有best writer D&D 個孩補完

咪撚寫唔該

屌 可唔可以重拍s8

睇番tyrion叫佢勸西后果到又係on9又係無意義嬲

其實最簡單只要刪咗同Brienne 上床嗰段，jaime 線勉強算完滿啦，同cersei 攬炒大家一早預料之中，係爭在殺唔殺佢姐

D&D 正宗畫蛇添足，無嗰樣整嗰樣

冇可能有架啦
期待下前傳算啦

唔知做乜

hound同mountain嗰到
cercei ：「我走先 留翻個場俾你地 88」

個阿伯死得好on9

我以為所有嘅「有智慧嘅人」 都會死得冇咁求其

上集jamie食brienne隻豬呢度已經屌晒鬼 食完又走返去kings landing 以為佢洗白左 係為全世界 而去殺cersei 點知屌 仲有感情 咁做乜食人地隻豬 同埋當初做乜北上

屌你老味，咁撚多無聊場口，撚咁撚多空鏡
好心cut咁啲develop好啲個劇情啦想龍母做mad queen都俾個導火線佢丫
Varys又死得求撚奇
無啦啦Euron又去同Jamie決鬥
都痴撚線既
有個支那仔影評講得啱，成季唯一冇崩壞係得the hound

覺得同Brienne上床係敗筆既，係咪有中二病？覺得角色要符合你理想中既完美設定？
你試諗下，經過一場生死大戰，一直到尾都係捱打絕望既狀態，最後奇蹟打贏。係慶功宴上，一個同你互有好感曖昧好耐既處女，你扑唔扑？你有無咁聖人呀？更加唔好講之前cercei瞞住佢同Euron密謀受既傷害。了解下人性好喎

最後 King's Guard 本書都係冇野加

唔明qyburn有咩經歷
令佢可以忠心到果刻做呢個決定

好想斬死d&d

我都覺佢唔會大義滅親，佢雖然經歷好多，但係一路都深愛住cersie
但同brienne個段真係好廢
唯一解釋就係衰咸濕

如果唔係佢on99要龍媽唔好打kingslanding先
龍媽一早已經可以零損傷輕取君臨
仲點會屠城

至於Tyrion，由第七季開始智商跌至零，我估個角色係屬於有小聰明無大智慧既左膠。平常偷雞摸狗既小把戲就得，去到行軍打仗治國就唔掂。Battle of blackwater係佢好彩發現有wildfire。個人意見，不喜勿插。

唔係要佢符合我理想嘅完美設定，而係符合返之前七季嘅人物設定呀
Jaime設定一向唔係聖人，但亦唔係見一個愛一個嘅花花公子喎，之前講佢成世人得Cersei一條女, 為佢咩痴線嘢都做
一直覺得佢對brienne係識英雄重英雄嗰種，咁如果導演想拍佢覺悟前非唔要cersei揀brienne 嘅，我覺得都ok，但而家兩頭唔到岸，玩𡁻完鬆想點先

套嘢越爛r/freefolk 越多嘢睇 當笑片睇算啦
Varys同Jon講埋出口話想捧佢真係 十打膠唔洗找

我都有懷疑過
佢只能自保，並無大才

但連當初既小聰明都無埋
如果話佢做唔掂但用小聰明，係龍后下蠱蠱惑惑咁明哲保身都算
依家又要守住角色既正面形象，又無左小聰明，變左個弱智左膠

如果隻馬突然講人話 : one girl needs to leave 。會唔會做返神劇

變左西遊記

其實tyrion本身個大愛plan真係幾岩dany口味

但點估到euron一出黎
Dorne成個自動消失
Highgarden仲俾Lannister Tarly 零損輕取
On 9劇情

Game of Thrones S8E5, "The Bells", sits at a 54% on RT.

"The Bells" tied for the worst-rated episode of the entire series' run, with S5's "Unbowed, Unbent, Unbroken".

The score for "The Bells" and "The Last of the Starks" brings Season 8's overall score down with an average rating of 74%. The next lowest-rated season is actually Thrones' Season 1, which is still Certified Fresh at 91%.

"If circumstances had been different, I don't think this side of Dany ever would have come out." co-showrunner David Benioff added. "If Cersei hadn't betrayed her, if Cersei hadn't executed Missandei, if Jon hadn't told her the truth… if any of these things happened in a different way, then I don't think we'd be seeing this side of Daenerys Targaryen."

依家唯一救到bronn人設嘅方法就係下集混戰去救imp然後光榮戰死

Agger

諗起佢上次出場打左imp一拳

屌你成集都on99
Arya逼人去死做乜柒
係室內又唔一定死

我睇唔明euron無啦啦做咩要殺Jaime
都算啦 比把刀你任插都比人反殺

tormund同jon講the north's in your heart
又諗起ygritte

屠城主要係因為missandei同條龍既死啦
Tyrion反而係一路唔想佢變mad變暴君既人

個個都慶祝緊果陣收到風nk翻生
然後出動ending

上床都算
上完床又走

睇下集只係為咗睇 freefolk

真

有冇咁難明？
唔係tyrion d濕鳩計畫撚會死女同死龍？

我好唔鍾意jamie搞brienne嗰part
但其實係合理
上幾個pist已經講過
由好耐之前佢哋已經超越咗識英雄重英雄
去到siege of riverrun 已經睇到佢兩個萌生愛意
之後更加唔洗講
係grrm嘅世界係唔存在有愛無性
所以佢兩個最後嘅發展唔係唔合理，只係難接受姐
最後只可以講Jaime 愛brienne唔夠愛cersei深
唔代表佢只係呃蝦條

得罪講句由書第一個pov開始已經滲緊true madness run though her veins, 佢發癲係遲早嘅事
Tyrion啲計得同唔得只係改變到佢發癲嘅時間姐

係
tyrion唔on9既話可以一統七國再打柒ww先發癲

S8實在有太多場景浪費咗narrative potential。

舉Euron同Jaime打鬥一段嚟講，Euron自爆同Cersei上床，其實可以用嚟推動Jaime殺Cersei。喺書裡面Jaime放走Tyrion時，Tyrion盛怒下踢爆Cersei同Lancel及Osmund Kettleback有染，大罵Jaime以為Cersei對佢專一係正白痴，直接導致後面卷四Jaime慢慢對Cersei失望以至係燒咗Cersei求佢返嚟救自己嘅信。

點解D&D唔可以俾Jaime知道Cersei搞上Euron之後殺晒佢地兩個，讓Jaime徹底了解自己到頭來一直被Cersei擺佈玩弄，而佢甚至都冇愛過自己，完成Jaime嘅角色發展？但係唔得喎，因為編劇要subvert expectations呀嘛DNLM ，結果我地就得到一段無謂嘅打鬥戲嚟了結Euron無謂嘅故事線。基本上如果D&D將Euron改成路障或小兵，都對後面嘅劇情毫無影響。

A Song of Ice and Fire其中一個最強最好睇嘅地方，就係GRRM好識用劇情推動劇情發展，所有書中嘅橋段場景都係有意義，能夠為後來故事發展鋪路，環環緊扣相連，讀者一路睇一路感受到劇情推進變化合理合情，咁先令到原著引人入勝。

變弱智真係好難接受。不過真係一大twist。GOT成9日都有twist。好多野都未交代，最後一集希望唔好爛尾

佢當初就係俾kingslanding班花生友激到，屌晒成個kingslanding冇一個係無辜，再憤而弒父出走

你要佢做左膠可以，但唔好一味講班人民無辜同政治無關囉
佢哋係愚民㗎喇，但你做王就要以德服眾點點點，咁樣論述就算左膠都啱返人設先

加埋d配樂笑死

呢集係imbf什左一分

Varys 咁就死撚咗
冚城剷 Queen of Ash 都算意料中
D&D功力係得呢啲 將就吓

趙完鬆先係正常喎，佢最放唔低既係cercei。同埋果個時空扑野真係好平常咋。Jaime專一？睇佢之前意氣風發玩世不恭，佢可以一直都鍾意cercei，唔代表佢唔會鍾意其他人。

好鐘意Thor
470kg deadlift

Jaime個到真係睇到十級無言
頭兩集話 fights for the living
今集話i don’t care the people
D&D 其實係唔係思覺失調 DLLM!!!!!!!!!

同埋佢真係有the mountain 嘅feel

arya 殺 night king
dany 南下受襲死多條龍
dany 變mad queen 屠城
arya 暗殺 mad queen
jon snow 做皇帝

其實咁樣發展係無乜問題
係中間啲枝節畀D&D寫到pat屎咁
唉

唔夠集數就一定
但求撚其一個fans提議o既小改動都可以令呢兩集改得合理十倍

簡單幾個重點
1. 首先第四集唔好死Rhaegal, Rhaegal只係重傷
2. 第五集龍老母扲兩條龍一齊攻城
3. Euron唔好on99死住
4. 龍老母打到響鐘, Cerci投降
5. KL投降後, Euron突然扲最後一架scorpion擊落Rhaegal
6. 龍老母好嬲, 但都仲未決定點做, 呢段時間Kings Landing市民感受到抵抗o既希望, 起哄歡呼, 所有人覺得龍係殺到, 唔一定要恐懼
7. 龍老母屠城

仲有she is my queen

合理好撚多

原創內容後，編劇完全Handel 唔到d高智角色
好撚失望

萌生愛意？？？？？？
我地係咪睇同一套劇？？？？？
識英雄重英雄變咗萌生愛意？？？？？？？？

正路做多兩季就差唔多

趕乜撚野

Night king等咗七季結果岀場2分鐘就比aray faceless輕功秒殺。
d高智角色變曬弱智
dany聽到鐘聲就癲咗屠城
john就不停I don’t want it I don’t want it she is my queen
到底我睇梗d乜撚野
真係硬推john坐iron thorns

下集睇怕都係i dont want it到完場

其實係D&D寫感情戲寫得鳩
講下鹹濕笑話，我愛你你愛我就埋牙
將段含蓄感情寫到露晒骨，葉念琛level
呢兩季好多pair都係刻意配對，過程既唔浪漫又冇說服力

今季第三集死倒既角色真係好幸福，起碼唔洗比DD人格謀殺
Theon Lyanna Jorah Beric Melisandre 應該好慶幸自己死左

Edd

好似得返davos仲叫做正常D, 但可能只係未有對白
下集一出返聲好就瞬間變柒頭

唉屌

無對白好過有，佢地編啲對白垃圾級

i dun want it
she is my queen
repeat X 1000000

Theon個character arc或成最大贏家

最終贏家：GRRM

個個等翻佢本書當冇睇過hbo

你殺咗nightking都贏唔少丫
今集迷吓下集又要撲出嚟喇

睇ep5果陣除頭盔心諗係咪又換左演員
剃左鬚加光頭真係唔認得

aray同gendry仆野直頭睇到眼突
john同danny都叫合理
jamie同brienne搞野直頭嘔心
D&D點止感情戲寫得鳩，權鬥同打扙都寫到好鳩。

係咪得我一個太天真仲抱有一絲希望
varys死前放低戒指其實係伏線？
如果唔係真係死得好撚on9…

btw…
我之前係FF嘅劇情係
sansa知道jon係true heir之後
以sansa跟咗little finger咁撚耐
應該襯jon同佢姑姐出發去kings landing果陣
就密謀集結north所有人加埋野人(仲有ghost)嚟一個黃雀在後
仲要係以jon嘅名義去打姑姐

我都估到Melisandre話自己會客死異鄉 多數都會應驗
一直以為佢會慘死 一路以來佢都唔係好人 特別燒死Shireen果集
但點都估唔到佢死得比我想像中安詳 有少少浪漫

如果你連jaime專一呢個設定都唔同意就無得好討論
講多次，佢變心中意brienne無問題, 但都要鋪排好少少啦，上集扑完今集走返去cersei到死咗做咩鳩, 編劇角度佢同brienne上床有咩意義先？除非好似上面巴絲講要幫lannister家留後方便拍後傳啦

如果真係咁我覺得侮辱咗jaime同brienne呢兩個角色

GRRM捉緊盤好大既棋

伏線？你太睇得起DD

兩姑侄都好難頂喎
特別係you know nothing真係刻骨銘心

Tormund bb無鬚都幾型

如果Arya 同hound 扑野可能仲合理啲

Only reason left to watch got = memes

好gay

戒指嗰幕
我有FF varys同tyrion係咪有咩計劃
varys選擇犠牲自己成全
但好似想太多

另外好想知
之前bran同tyrion傾過咩嚟
真係傾張輪椅?

We should've stayed in that cave

或者little bird見到戒指就會幫varys做最後一件事之類啦

一定係有鬚
無鬚成個beauty and the beast 個 gaston咁

你講講下又係
成個on9仔咁

“We kinda forgot Jaime had that line”

Season 8係咪直頭畫都唔撚畫

其實係咪到而家都無解釋過Tyrion點解會係個地窖接近到幾條龍又無俾燒死 記得之前有啲theory話佢係targaryen

Walter發現老婆比哂啲錢情夫 發癲狂笑
同埋I am the danger嗰兩集真係出血

大陸網慎入

係之前睇過既leak
d戲情係流既
個陣睇覺得幾正
心諗正式版應該仲正
點知

Garo Studio好撚高汁
仲有個叫MargaritaLife都唔錯

笑撚到標眼水

當觀眾弱智

痴線有邊個會估到條龍咁勁都會比人幾秒射低，下一集就一條龍打哂？
條龍同條女只係比垃圾劇本夾硬寫死 真係唔關tyrion事

D&D 唔係咁諗
當全世界都用呢個幫佢地兜
D&D 話龍女係因為佢嘅家族而嬲

岩岩睇完 嬲撚到訓唔著 我睇左d乜撚野呀

希望最後一集唔好爛尾？

You haven't been paying attention

上季睇LF死果陣呢個諗法已經消失左

邊個諗到你講果d就唔知
我剩係知係人都諗到三條龍+無尻+馬撚可以係唔火燒人民下直秒redkeep
之後再北上打ww都唔遲
不過tyrion要保家啊嘛連係今集明知dany死完女同龍之後仲夠膽叫dany留手
唔直接燒死佢都算係咁

冇小說跟，Handle唔到高智商角色緊係盡早寫死佢啦

早死好過遲死

到時同矮仔同太監一樣變弱智仲慘過死

sad but true

It was always you

I know that feel bro

其實我覺得hbo可以搵grrm 出返三集電影版 cover返 season 8
我都幾肯定好收得 d演員都樂意再拍

Patch Note v.8.5
* 蠍子重新填裝時間現在會正確地運作
* 蠍子的命中率現在巨幅降低(87%)
* 龍的閃避率提升
* 龍焰造成傷害提高110%
* 於v8.3移除的無垢者和多斯拉克大軍將重新回到到此版本中
* 黃金團不再對恐懼效果免疫
* 鐘聲現在對騎龍的目標會造成催狂的效果
* 新增尊爵白馬座騎(使用後綁定 史詩 使用: 使移動速度增加100%)

已知問題:
* 復活的女王護衛有時會忽略一些指令
* 蘭尼斯特士兵有時會無意間丟棄他們的武器

笑死

原來Euron未拍戲之前係幫Jaime湊仔

不如咁啦，整返個GOT memes討論區算啦，睇得仲開心

會唔會有嗰啲重拍公投

好似有 不過都唔會架啦

有呀太多個唔知比邊條link你好

D&D 表示彩你地都傻

D&D需要你

hanzo個下

其實當時俾隻Whight Cersei 睇嗰時，Dany講聲Dracarys 就完咗件事。
當時條龍就係旁邊，避都無得避

而且Dany都唔係第一次咁昆鳩人㗎啦，Unsullied 都係咁樣呃返嚟。

第二頁咪有個she字

話時話有無人睇完GOT之後對亂倫既態度開放左好多

問下大老細hbo甘唔甘心最cap水既一套劇係一片噓聲之下落幕
…
…
…
其實甘 反正d人都已經比晒錢買黎睇

岩岩先得閒睇最新一集

wtf did i just see?

第一集仲算正路

前7季都好睇喎

低處未算低
第一集已經喺season 8入面算正常

sorry
我意思係s8e5

屌
唔知睇左乜
神劇爛尾黎講都可算是前無古人

講得幾好

s7都係屎

其實s8再分2季拍有咩問題？
佢咁多野未交代
而家趕劇情
所有鋪陳都冇哂
拍多季又cap多d水
點解搞到咁倉促？

好似係D&D自己話要cut到6集

THE WHITE BOOK最尾Ser Jaime果版都係冇野寫

到頭來佢一生淨係攬女鋸MAD KING

香港觀眾甚至大陸都仲好高質
你睇IG仲有大把fans幫啲偶像盲撐 (弱智鬼婆多)

stay with me

jaime打手進場

唔睇喇下集

唔信你

得你

我岩岩都睇左

"We kind of forgot ..." 已成劇情bug萬能key

定唔知話有d main cast唔想再拍咁長

Jaime呢個角色係徹底破壞曬

btw有冇人知號稱全知既bran stark係度做緊what?
知道條女咁癲冇理由唔提下呀哥

屌你唔好喊啦 成個knight title都比你喊走晒喇

下集只會入黎睇下劇透
同貼下車頭相

我個心好痛啊

佢係咪覺得人類打生打死都係歷史進程
唔俾winter全滅就ok?

明明就係你

揀緊輪椅

笑到痴線

無啦Bran已經比編劇ignore左
係極北之地同night king玩捉伊因玩足6季都唔知玩黎做咩

好可惜 一代神劇 咁就玩撚完

nightking死咗之後佢仲有咩要做

聽住先

集合啦
準備開追悼會

你揀好張佢型啲嘅相先啦

(radio static) ....Jon,Jon we know nothing.

扮緊dr strange, 提咗就贏唔到

係咪要正面?

Brienne bb

dr strange有用過bran好多

有冇可能夾錢叫人寫個AI
入哂咁多本書既data入去
再simulate個結局俾我

EP5 之前JAIME UP上IG

brienne係咪連jaime生死都未知

寧願佢晚晚同Brienne搞都有character過家陣

個background係乜野聲黎

依家覺得佢推bran落去嗰陣都有character過season 8

我認得總裁巴你係咪有睇小説其實？
btw超粒方講得幾好，爛到咁其實已經唔係嬲，係唏噓同失望勁慘

EP5垃圾到佢自己都講唔到野

啲meme真係好正

rip jaime

知道jaime番去同cersie死埋一齊再hurt多次

我愛jamie
真係一個好好嘅演員，為劇本發聲

根本cersei jaime都係演技好好嘅演員
佢地咁hea嘅結局真係好可惜

Brienne唔該下集爆殺Mad King內幕出去
最少還番佢一個清白
唔洗一世做Kingslayer

完美表演無line勝有line
屌打d＆d既垃圾台詞

我都認得你無睇書呀 我（本身）係劇集忠粉
真 我嬲到連arya個一鏡到底都無心機睇

Emilia唔拍喜劇好浪費

真
d鬼佬同事仲覺得今季好正..........

仲好記得Tyrion怒屌全世界果一幕 真心覺得Peter 演技好好 下次返去King's Landing 就一定係殺哂佢地
到S8 就變咗大愛撚

有冇問佢地覺得邊忽正

睇啲鬼佬reaction 都係

peter係咪全部講反話

撈得最耐最有感情角色比人咁樣搞法
做press果陣又唔踩得只可以讚
佢睇完劇本一定激動過fans睇完今集874倍
d&d有冇人性架
人地代入左個角色8年
又唔撚聽人建議

其實而加抱住嘅態度已經係邊個坐都是q但，快d完左套劇唔好再折磨我了

walking dead同game of thrones,
兩套睇左差唔多十年既劇，
哩兩年睇住d人個個屌walking dead,
睇埋今集got, 諗返起其實walking dead真係唔算爛

咁推bran係幾有character既
Things we do for love

個編劇真係慘不忍睹

果場真係演得好好
唔計context同前幾季一樣咁高質
基本上Lannister d戲都係靠演技同演員魅力同屎劇本抗衡
尋晚睇tyrion x jaime同埋cersei x jaime都喊左

佢地好似都唔care劇情d inconsistency
淨係覺得終於到大戰NK呀，要打Cersei啦咁樣既場面好正好興奮咁

我本身麻麻地龍媽個角色
但睇完佢啲訪問會好鐘意Emilia Clarke

#BESTSEASONEVER

佢地未睇過歷史劇

如果冇佢哋兩個嘅演技
真係好難投入佢哋個結局

我接受到jaime條線搞完場大龍鳳
到頭來最初同最終目標都係cersei（家族責任、親情、愛情）

屌佢D&D
無啦啦搞乜brienne jaime上床情節
好地地封完knight點到即止咪算
搞到jaime條線爛咗

好似果張meme咁當發左場惡夢就算

見到佢真人應該冇可能唔對佢笑番
魅力100

不嬲都覺得lannisters係全劇演技最好
岩岩嗰集tyrion cersei jaime演技大爆發
可惜D&D d台詞

點解d鬼佬要求咁低個market都可以產出比華語市場更多既高質劇

明明jaime由s1到s7個character development鋪得好好
點知season 8

本身睇完Ep3 係office都可以debate下
Ep4開始唔洗lu
我有個同事仲係睇書開始先

下個PO 懷念夜夜之後唔該放呢張RIP Jaime

唔鍾意龍媽都會鍾意佢真人
Emilia太有魅力
嗰種親和力

真，演員其實肯定心痛過我哋，功利啲講距離上神檯劇就差果一步，好既故事、演員隊友、資金、話題同最難既大眾關注度，全部都埋好曬位，結果依家變撚咗笑話。

好多橋真係為左搞事而搞事，更要係predictable

搵fans寫劇本都好撚過佢地寫

jaime

華語間唔中都有高質野
不過而家一堆偶像劇

望住自己個角色咁收尾應該好嬲

好想幫佢埋單

仲記得佢騎馬衝上Baelor果下型到

佢前幾季真係好型

She is my queen

真 差一步就名留青史
有幾多套劇可以好似got咁做到全球都有話題性
偏偏就要係全世界既注視下柒到一仆一碌

死開啦棄養賤人

巴打你今集有乜貢獻

Eye brows dance off

岩岩前幾頁PO左
好有大將風範

Ghost

You don’t want it

負責講She is my queen

我有個friend又係咁，成日話前幾季死拖，呢幾季劇情進度快咗
我覺呢類觀衆係鐘意popcorn movies，有大場面，誇張就好睇，劇情唔使點理

明明差一步做到電視界Lotr
一手好牌
最難係開頭引入個世界觀
最尾一季只要穩穩陣陣都上神台啦

佢係咪最近跟風一次過追哂七季果啲
一係就咁多年都玩住電話上住網睇
無專心過果啲呀

唯有等重拍A Song of Ice and Fire啦

GOT已死

認真討論下，其實要拍成點先滿意？ 節奏慢番啲？

宜加d＆d好似tvb劇果d衝動界kol咁
有條直路鋪好唔行係要搞風搞雨想證明自己咁
結果？咪碌柒囉
條outline真係無問題 但d枝節鋪排＝比d＆d發揮既位就全軍覆沒 唉

重拍唔會係依家個cast啦
幾個lannister演得咁好，要換演員我好難接受

大家覺得家下爛尾爛成咁，got仲有無資格被稱做神劇？
有
無

Brienne be like

如果最尾Brienne條線d&d真係用嚟留種既話
唔想Brienne再受傷

本身估Jaime trial果陣bran會爆

拍番十集
殺左Euron
No plot armor
打BOSS次序調番轉
用成季鋪MadKiller Queen

Tywin演技又係世界級
不過好彩tywin死得早 唔係實寫到變廢老

夠膽做緊19野
但係唔夠膽殺主角
咁我仲洗睇GOT

佢咁寫我同Brienne一齊投井算啦

Actual Disney Prince

條撚樣假中立
口講就唔問世事
唔影響timeline
但係Jon 身世就講

寫之前溫習返之前既角色設定
代入角色動機去決定劇情
好既劇情往往幾乎係「由角色去寫」

一個Knight變咗湊仔

講真就算佢地殺主角都唔會寫得出令人信服既死因

睇到真係呆咗 明明記得dorthaki死哂 今集又無啦啦翻生

仲記得第二季hbo出時，身邊無人知got，之後我仲買齊d書，因為d sex scene無同人提自己有睇，個時外國開始hit﹐到依家連我身邊無睇美劇英劇既朋友都知got，就知got幾hit，依家攪成咁

Her eyebrows never lies

Agger，主要問題都係劇情交代得太倉猝，同埋矛盾

BEST SEASON EVERRRRRRRR

認真討論
S8有冇咩對白寫得好好
令大家印象深刻
以前有好多

唔係，佢係有睇開，但唔係第一時間睇過類fans

其實之前睇戲，佢都係鐘意觀能刺激個類，例如睇葉問1佢會focus去打得好唔好睇，而我見到部戲有滲入大中華意識，sell民族主義就唔太鐘意
其實每個人要嘅嘢唔同

講番GOT，好似之前EP03都有兩邊人話好同唔好，其實都係睇你要乜，
睇CG係勁嘅，係大堆頭嘅，但故仔就...

根本六集埋尾太少，d&d唔識寫，就每集整死d角色，攪到佢地死曬當埋左

Giant milk

其實HBO唔會唔岀錢拍多季嫁喎⋯⋯
咁急做乜姐⋯⋯

依家睇番根本成個第七第八季就白拍
要不是搵左tyrion呢條友仔去做國王之手,dany一早就搞店左君臨
tyrion比佢拍到家>everything
連cersei呢個佢應該最憎既人都咁愛惜,完全已經唔係客觀為dany分析
第一次叫dany唔好亂燒都仲算正常,之後次次都失敗仲有面維護住自己家族
仲要成q日提住自己了解自己家姐,比jamie一語點破佢家姐根本就係為左個仔先打

有唔人話EP3劇情無問題
仲話我地係咪睇得動漫太多

She is my queen
I dont want it

In the name of warrior
I charge you to be brave

thank you.
you are my queen.
I love you.
please stay.

以前:
Any man who says i am the king is no true king.

Monsters are dangerous and, just now, kings are dying like flies.

A lion doesn't concern himself with the opinion of a sheep.

if you want justice you've come to the wrong place.

除左Breaking Bad其實都無咩神劇

之前睇過interview Emilia話睇完劇本之後shock到喺街漫無目的遊左幾粒鐘 而家諗返應該係垃圾得太shocking

Emilia 或成最大輸家

d人話打屍唔可以用腦啊嘛
仲要話正面硬陷一定唔夠打,所以要靠bran引nk再出兩條龍打nk
一問佢地咁點解要咁多人守bran,拖時間有咩用,全部收哂爹
可能佢地都覺得今集好合理呢

中立不問世事呢啲
其實好似只係我地幫編劇兜

無睇過小說，其實會唔會參考自小說原句?

仲屌尻我地點解arya唔可以暗殺
係咪要大戰番三百回合先

Tyrion 放jamie 走之前個段對白係幾正 但呢段要獨立抽出黎睇先feel到正 後便劇情暴走影響晒

大部分Quote緊嘅都係

想問下佢地點解今集arya冇tp到去cersei隔離
明明刺客技能升爆左,獵狗邊可能追得上佢d輕功啊

電視有咩原創係滿意
Tywin + Arya?

可能我一直腦補左呢個洞
所以佢咩野都唔做我唔係好嬲

算係S8裡面比較似樣

FF jaime喺S8E3打完nk就死咗
A man with honor

呢段真心睇到有啲眼濕
佢地兩個啲兄弟情真係妳正
當年S4 Jaime 去監倉陪Tyrion又係

S8係Ep2完左嫁啦
自行腦補NK屠左成個westeros啦

根本bran係用黎解釋同解決nk條線,話佢係光之王其實都合理
dnd就用佢黎殺little finger,搵個外掛玩家黎同普通玩家玩,little finger真係用盡計謀手段都冇得玩

Ep3 問題唔算大既 除左Nk 用8季去鋪幾咁屈 到最後竟然一野就死 好似廢咗d咁
起碼唔係7季睇緊個角色成長 建立劇情
然後最後表現前面好似唔關事咁
Tyrion 係Kings landing被人害到咁慘 cersi要佢死 佢最後唔知做乜聖人上身
Jamie 前面由推細路落街到唔理cersi 去幫手打nk 做返一個Knight 最後為死而死
龍母既劇情就最on9，屈所有人突然唔like龍母 佢突然變孤獨同情緒化， 殺降兵都算 殺平民真係唔點睇都合理，為咗屈佢係Mad Queen 加埋拍大場面，求其寫
其他都廢時講了
總之就係dumb and dumber 對角色既表達手法出問題

你睇過第3集patch note?
人地北方人對ww有bonus

各位巴打BINC細力d
ep3仲可以話幫佢腦補點運作 可能都知呢仗要羸d枝節無主劇情咁care啦
但去到ep4 nk提都唔提 d劇情大暴走 收左錢做忠粉都爭唔落啦
sorry lor唔好再鞭喇

講份patch note 黎聽下

睇返個評分 第三集就算劇本差d
好多觀眾都仲接受到
第4第5集 就一致意見

真心睇完D&D解釋都理解唔到龍媽心理
係咪我問題
點解要狂燒平民
唔係red keep

ep3未燒到d character arc/ character development都仲未係人神共憤
除左上晒plot armour果d，theon、lyanna、ser jorah都死得好睇同附合角色設定
劇本差就一定係差，但我比較鍾意睇劇情同角色互動，所以未至於去到ep4 ep5咁接受唔到，仲好天真咁以為ep4會講返多少少ep3既事…唉

可以話she's gone crazy
或者kingslanding無一個係無辜果d心態
不過d＆d有無寫到點解？無

反而前情提要腦內replay好多唔同人既voice果段有go mad既feel

reddit睇到 笑撚死

唔駛深究, DD兩條垃圾純粹夾硬扭橋
DD: 投咗降都要屠城, 係咪估唔到呢嘿嘿嘿...

同brother 你一樣
最慘係我由第一季睇起
書就真係無乜心機睇 睇過下Tyrion某幾章咁
唉 dumb and dumber 好去死 屌

General
‧ Fire trench 施法時間加長
‧ Unsullied 攻擊&移動速度調低
‧ Winterfell地圖禁用Greensight技能
‧ Ghost - NO LONGER 英雄單位

Hero
‧ 全體英雄plot armor 調高200%
‧ Arya Stark - 各種平衡性Buff
‧ Beric Dondarrion - 新技能human shield取代resurrect技能
‧ Melisandra - 各技能cd增加
‧ Samwell Tarly - 血量調高500%
‧ Jorah Morment - 新技能human shield取代被動技Friend Zone

因為要你班觀眾估唔到劇情

下集劇透，mountain無死，受5味真火所燒，變左超級巨人，一手捏死左dany同條龍。
最後由arya, sansa,jon同bran召喚出lord of stark 巨形機械人一劍斬撚死左mountain,世界既和平從此就靠Stark 戰隊

唔止個part
Euron無9啦啦出黎同jaime隻揪個到根本莫名其妙
CLS 咁樣浪費演員付出

龍老母痴撚左

大概要代入到燒港豬既心態先會明
你班港豬 我黎解放你地都唔柒幫我手
正常人點會明

呢季其中一個問題係節奏同劇情錯配
頭兩集好多情節睇到人唔耐煩, 但之後有D劇情無乜舖排就發生咗

如果大橋唔大改嘅話，有D細節安排早D交待，有D BBQ戲縮短佢，調動吓情節先後，拍番之前幾季個節奏，出嚟個反應肯定可以好好多

歷史上，星球大戰一集原本都係拍到支離破碎，但剪片個位勁在可以剪揖到部片成為經典

如果我無睇上集
一定會以為missandei俾kingslanding班平民輪大米

呢到真係點講都唔通
龍媽啲
200 thousands reason
Break the wheel
根本唔會做呢啲
你話佢唔care collateral damage都仲可以理解

我係覺得ep 3好睇嗰啲。呢度某幾個人真係好煩，ep4之後就不斷沾沾自喜咁搵返撐ep 3嗰啲人，話去哂邊呀？唔見再出嚟盲撐嘅？啲盲撐撚呢？滿意撚呢？

我ep 4/5都有上嚟屌，但唔代表我後悔撐ep3囉。我係為劇情/故事去comment嘅，唔係為要拗贏定拗輸。我算係為撐ep3講得最多但都唔係為咗要拗贏，只係想defend/解釋自己嘅諗法，同埋都明白大家睇劇嘅focus都唔同。

見到reddit有啲人（好少人) 覺得ep5好睇，老實講我係大部份時間都屌嘅，其實真係睇得唔爽，想得閒再睇多次，用個寬鬆啲嘅態度睇吓會唔會睇得開心啲

唔洗理解喇 平行時空黎
this dany is not the dany that we know

我都認得巴打你好認同你講果d小器user，有次仲係點晒人地名出黎唔知想點
我都幾想睇下d睇得開心既人既意見 巴打你試過之後分享下

我諗Dany黑化呢啲故事主軸都係 GRRM原意黎，不過D&D真係寫得太差

完全駁論：大家著重既點唔同

屌，人在秦國，
NOW E睇唔到
幾經辛苦用酒店WIFI BT 5GB野
今晚終於睇完

睇到真係好撚嬲!
大家鬧既已經鬧晒，好好地一套神劇爛尾

都係一個問題，獨立黎睇，成集都係叫可以
但如果係睇上文下理，真係唔撚接受
發展到咁既情況，唔撚係咁樣發生啦？
最惡頂都係將龍母黑化
ARYA條線又無無謂謂
GOLDEN COMPANY ON9... IRON BANK設定都ON9晒...

你有得佢哋自 high啦，佢哋覺得自己好叻叻架

撐EP3
盲撐同無理/人身攻擊屌人果啲
緊係想押出黎binc

明明小矮人已經安排好比cersi同jamie走 點解最後個牆封左既？

點睇Jaime果度

Dany 仲知道咁多野, 勁撚過BRAN ,一句說話就講佢知晒, 幾亂黎
之後一條龍屈機....ON9........

ep03 之前宣傳話係世紀大戰，咁我就用拍戰爭片嘅角度去睇呢集有乜戰爭片嘅劇本原素，其實佢係比較簿弱
所以部戲俾人嘅觀感就係班友兒嬉，戰略錯唔合理

其實編劇仲記唔記得Cersei會俾細佬捏死個預言定電視版冇提到

Patch更新出番黎了

我寧願睇FAN THEORY

到咗第 4 第5集 佢地唔識拍戰爭都幾明顯
第5集守城都仲係擺Golden Company出城外就知算鳩數啦

話說有冇人覺得Tyrion向Dany告狀Varys背叛，Dany質問Tyrion嗰段好似朋友圈子互相指責爆八婆野咁
小學雞到睇得好尷尬

睇完

2個字

垃圾

乜野故仔黎

沒有最爛只有更爛

睇完新一集覺得night King 1集Ko已經好正常...

識咩丫你
呢個位燒後欄視覺效果最好呀

feel到巴打睇到萬念俱灰成頭白髮頹然地打呢段字

個下真心估到
到條友跑返轉頭個下 笑撚到我

僱傭兵打唔過就走都正常既
但佢真係跑得好on9

霸氣少少捱埋佢都唔肯
我都懶得貼stannis圖

灰到一個點, 仲衰撚過LOST
LOST當年大家屌點解冇解釋到D 非科學神奇野
但故事FOCUS左各人既命運既終點站
我都覺得接受, 當神奇野係本身已經存在, 冇野可以解釋
當時只係劇用黎做GIMMICK, 而結局係接受既

屌依家晒撚左9年時間俾D咁撚樣既野我睇

爛尾都預左
早幾季無作者嘅書去跟住拍
已經跌WATT跌得好勁
只係無諗過埋尾會爛成咁

人地心諗
屌你成個城咁撚大幅牆仲要掉我出黎打 有咩唔對路梗係走先啦 尾數都未收齊呀

With Ellaria imprisoned in King's Landing, an unidentified Prince assumes power in Dorne.[16]

After the Red Keep is destroyed by Daenerys via dragonfire during the sack of King's Landing, Ellaria's fate remains unknown, though it is very unlikely that she survived the destruction.[17]

屌...TEAM KILL

男星 Isaac Hempstead Wright 劇透指出在結尾他跟 Theon 說 "You are a good man" 的原因

Isaac: Bran 會這樣說是因為他知道 Theon 打算放棄...他用這句話去激勵 Theon 替 Arya 爭取時間可以殺死 Night King。
打從 Bran 當上 Three-Eyed Raven 後，他再沒有情感，一切只會替大局著想。

仲有今季OPENING 重製完, D BUDGET冇晒?

LAST HEARTH 第4集就要消失啦...DRAGONSTONE呢?

上季唔係官方話佢唔會再出現咩
我當佢早早俾人餓死左算

之前tywin重話歷史上唔係靠龍就可以赢到戰爭
今集無條龍班友點入城

其實D&D令人覺得嬲嘅其中一樣就係D嘢唔一致又無合理解釋

張圖條白邊有啲銀眼
有冇高手改改佢

D&D kinda forgot that Ellaria exists.

請願 修女夾D&D裸體遊街。

到依家都唔明點解要加段床戲比佢地
Fans service?

Avengers: Endgame according to George R.R. Martin: "I cannot believe they got all those characters into one film"

“Endgame is amazing. Kudos to the writers and director. I cannot believe they got all those characters into one film, and still managed to do them all justice.”

死肥仔掛住同bran睇avg4
都唔哂多啲時間落套劇到

大家唔好氣餒住 我仍然相信有終極plot twist ！！！ 睇下呢個theory ff 下先... littlefinger 其實未死

但其實依家爛到咁 就算做到下面theory結局出嚟我都覺交代得好勉強

同埋真係得1%機會可以比佢講得通,畢竟呢幾集d&d完全破壞啲角色設定...同埋故事完全冇鋪陳

重要係被人中出即飛

本身又係好鍾意brienne依個角色 dklm D&D寫到佢喊住求人stay with me真係睇到燥

如果無上床jaime條線真係算完滿 從一而終 愛cersie愛到不得了但就算寫到咁 我都係睇到眼濕濕 佢地真係做得好好

E5真係咁爛咩 其實我覺得s8黎講算係咁
Dany都鋪左成季s8會黑化 最親既人死晒 信既人背叛佢 條仔又on撚99個腦塞死咁
個頭講完信埋imp呢次 呢頭imp就放走大佬
比你你仲會唔會聽佢和理非非個套先
心態炸裂屠城我覺得可以接受

Jamie條線應該係想講人最後都無辦法變
離開左 打完仗 屌埋大隻女 先發現最放唔低係cersei
想返去同佢遠走高飛有乜問題
一定要殺cersei滿足觀眾先開心？

比起呢集 E4仲想屌啦 成集唔知講乜鳩 eeumum 以為自己睇緊海賊王 又一集

結論：覺得呢集反而有返少少水準 啲人屌主要係屌唔岩自己心水結局咋掛

原著Euron: "Godless? Why, Aeron, I am the godliest man ever to raise sail! You serve one god, Damphair, but I have served ten thousand. From Ibto Asshai, when men see my sails, they pray."

D&D版Euron: 我扑左Cersei~我好撚勁~

無計到啲石會塌哂落嚟囉

痴線佬->猥瑣佬

咪係，影佢跑得咁狼狽
但係佢呢啲唔係Jon同Stannis嘅級數啦，無諗過佢會好型咁對住班人拔劍

講到佢地戰無不勝
加上佢地同dorthraki unsullied都係對面海啲人
我以為佢都見慣見熟 真係唔驚
會好型咁抆劍

點知搞到咁
又唔係叫你單挑條龍

但結果出嚟我好似未見過有fans鐘意
我覺得簡直係佢哋兩條線嘅污點。

睇完覺得Fans作都好過D&D

其實係咪佢都無乜話事權呀？見D&D 可以堅持只拍六集，我覺得佢地先有最終話事權

不如GRRM都係專心寫埋6同7啦

應該無咩話事權
我都係講下笑

見到barristan selmy 個演員話GRRM 其實已經寫好6同7, 好希望係真 我會即刻攞返我封咗塵嘅書出嚟睇
不過GRRM極力澄清返話7連掂都未掂過

俾人屌6次
總比俾人屌幾個season嚟得痛快

Sansa 絕對唔想返kings landing啦，
佢只係想the north 嘅人民有peace，
同埋唔想再聽southern 嘅人點，如果嗰時佢睇到Dany之前悲天憫人的一面應該覺得Dany 做Queen都冇問題，唔好搞the north就得，
如果Sansa 無啦啦衝返去仲崩人設千祈唔好

屌你老母
去緊旅行wifi疾下疾下 又驚爆data
都要睇曬成集然後上黎屌鳩d&d 寫左d乜撚野出黎
嬲撚到仆街 訓醒聽朝慢慢起身屌

breaking bad 神劇地位保持不變
人地最後一季同大結局係有史以黎最高分 邊似game of thrones

真係writer既問題 其實got個production整得好有心機 浪費曬啲心血

利申追咗got好多年 見到個劇本爛到咁真係心痛 依家又可以做返bb打手

今次香港觀眾真係好高質, 至少連登同身邊啲FRD都係
季初個陣好擔心邊啲角色會死
而家已經no one fucking cares

去到last一集之前
呢度幾乎無人有興趣討論邊個坐iron throne
啲角色响大家心目中其實已經死撚晒, 係死撚晒

Thoutt 先往資料庫傾倒小說頭 5 集內容，讓 AI 學習透徹，「理解」人物、背景、場景設定和寫作風格等，待一切準備就緒，Thoutt 再向 AI 每章提供一個關鍵詞，指引它用特定人物的視覺續寫故事，過程中不經人手編輯。最後寫成了五個新章節：

點做到無一條線係滿意

隻隻角色都寫到變成onon99咁

以前是但一隻角色都充滿魅力

宜加只需等人P把光劍上去

無一隻角色想睇落去

佢為國為民依樣嘢其實係好附合咁多個season 設定嘅性格，係佢一而再再而三認為可以說服到佢家姐依下on9，如果唔佢做左hand of queen 後一路而嚟俾嘅山埃advice同埋信咗左膠Jon snow , Danys 唔會go mad 啦

最痛心真係爛Jamie條線
由一個一開始黑人憎的角色，慢慢變好，自己一個北上打屍真係好型，然後過咗二集之前人物寫落的發展無哂

唔撚係屌danys go mad 依一點啊，係大部分角色智商急降至零啊，

爛到我覺得睇劇透都無咩大了

Sansa 人物角色IQ 暴增

條肥池寫撚得完咩

龍母變左madking 2
最後jon 殺佢？ bbq 完

最後爭王位既得返兩件想坐
死埋cersi 同龍母變Mad Queen
就無哂個人去玩主題 爭坐個王位
仲叫乜野game of throne
算啦 拿拿臨完埋佢
等新書再出新一套劇集算啦

係，Jamie舖左咁耐要佢走

因為Jamie係會為左平民做殺mad king
所以先會估佢會殺cersi
宜家變左唔care平民，變左另一個角色咁

一路都寫唔完 就知佢無貨
而家劇唔掂 佢壓力咪仲大
分分鐘都係無尾/爛尾

Jamie人設：
- 愛民，阻止mad king用wildfire炸king's landing弒君，變kingslayer
- 專一，初期就算花心公子feel，事實佢劇中只愛同屌過家姐

只要佢唔屌Brienne同埋認真去響鐘+開城門拯救市民，個角色都唔會爛
奈何D&D就係有能力破壞個唔易爛既角色

dany同Jon都可以爛，有幾多人可以自保

有關varys既死!!
點解龍媽會知varys想反佢? 無理解錯係tyrion話佢知
但點解varys要反龍媽//因為tyrion講左俾佢知jon既身份/加龍媽開始黑化

成件事咁睇好奇怪// tyrion 一開始同 varys 講既jon既身份係有咩用意

天巴你好翻未

feel到係呢個樣 —>

我反而覺得佢係因為堅守kingsguard誓言先無搞女
而cersei係唯一一個可以令佢做咩都得嘅人
鐘意brienne就鋪左好耐啦
(其實都好似係斯德哥爾摩候群症)
當然唔拍床戲會令到段感情純真啲
但係當時當刻會上床又唔係唔合理啫

唔使分分鐘,
我敢講95%完唔到 a dream of spring
50% 出左 winds of winter 後話 a dream of spring唔會係最後一本

Tyrion 其實係sansa 派來既臥底

目的係整死dany 既兵同龍，再整癲佢

最後stark 是旦一個上皇位

所有野都係littlefinger 諗出來的

其實佢無死到下集會出現返

佢係winterfell唔好屌女巨,返黎就算被人鎖到完場都唔會爛

你有冇睇嫁
Mountain 係被用左學城禁止用定不被認可既技術復活
你當係科學怪人之類

Hound 應該係有最好結果既人

其實佢都無愛甚至鍾意過brienne，係佢眼中只係一個好惺惺相惜既朋友
由一個對手變成可以傾到計既知己
jamie冊封佢，攪佢其實都係為左滿足呢個朋友既願望，而唔係自己想點想點。
大家留意jamie點解會追上brienne跟入房
係tyrion問佢係咪處之後
有留意表情既會睇得出brieene係唔想人講呢個話題因為佢覺得自己樣衰無人要，有人篤左佢個心靈缺陷出黎，所以要即閃
jamie個表情我解讀為鄧個老友俾人串好唔抵（jamie係好清楚呢點係brienne既雷區，細個俾人笑無人同佢跳舞又盛）
跟住就係要幫佢做返d野
所以佢入到房之後又話熱又盛
成班觀眾覺得好夾硬
因為事實上jamie真係夾硬迫自己
如果係鍾意既使撚咁多做作，即咀即開波 啦
如果有唔小心同個好朋友做/拍散拖既經驗
你就會明個種你心知其實唔係鍾意
只不過眼前呢位「朋友」係鍾意自己，唔想佢失望個種心情

無用意
上集死條龍有咩用意? (有人話cg貴,但只要分一半drgon 既shot比rhaegal ,其實唔會爭太遠)
euron同jaime打交有咩用意?
jaime同女巨扑野有咩用意?
night king 一丁友行出去隊3 eye raven,後面萬幾人跟住有咩用意?
3 eye raven 反白眼左成集有咩用意?

本書啲線真係好多
開線容易收尾難
我覺得佢係有個plan係度
但反來覆去咁諗 始終唔夠理想
啲線咁多 可能性又大
咁佢就怕衰收尾遲遲唔落實
又唔似啲漫畫/金庸咁連載 焗佢要作

咁諗既話金庸都幾勁 無一本爛尾

我覺得佢地只係戰友+生死之交，冇必要下下用愛情解釋，二人相處既時間基本上冇乜談情說愛，臨屌之前brienne的對話都好似好抗拒咁，jaime又冇哄人，叫雞咁直接除人衫，屌

根本只係fans service，fans鐘意的brienne終於做騎士啦，仲破埋處添

咁樣解釋我條氣都叫順d,但都唔buy

你唔會唔為左唔想佢失落去屌條你當唔愛,唔想砌,當係兄弟(而個樣又好似兄弟)既女?

其實石破天個本...

同埋金庸寫完第一次,用好多時間改返好出版第二次,再用好多時間再改版出第三次
一般人認知既應該係第二版,所以第一版即使爛爛地其實我地都唔知

大家都係唔好再有任何期望
學下bran咁反住白眼睇埋最後一集算罷啦
咁樣可能會好過d…

抱住呢個諗法
我而家乜都接受到㗎喇
ayra殺完dany
然後stark一族喺kings landing bbq
再跳起轉身yeah
我都接受到

龍噴既火係普通火咩

飲大幾杯好似jamie咁
咪好難講囉

跟住自己訓唔到
望住旁邊訓係度既人一臉滿足
你又會俾到藉口自己

跟手再清醒d
就覺得自己好on9
攪到無左個朋友
咪學jamie咁一走了之

你可以搵到嘅火都唔會有實質嘅物理衝撞力

唔好寫廢話

唔係觀眾開唔開心問題 血色婚禮仲唔開心啦 有冇人屌過？
問題係根據設定同之前啲鋪排 啲角色係冇理由會咁做

你當係奇幻野，冇得解，正如現實冇龍

好多季之前Harrenhal城堡都講緊多年前被龍燒成廢墟，首先唔關呢兩季製作問題事

黎緊D&D有份拍新StarWars，係Disney既，根本成班友唔知搞邊科，唔識用人，StarWars第8集如是，GoT如是

唔係呢個問題，係個威力唔統一。

我理得你噴哥斯拉果啲出嚟啫，但你唔好一路大炸特炸，去到噴主角既時候人哋搵個爛鬼磚牆又可以擋到啲火，好難解釋

但brienne唔係只係想破處，似係真想同jaime一齊喎， 咁你扑完人俾咗假希望人又走咗去，真係朋友唔會咁對人掛

如果你話jaime想試下同brienne一齊，但扑完發覺都係鍾意家姐都無話唔得，都係嗰句寫柒兩個本來好好嘅角色囉

最新消息：D&D寫Star Wars New trilogy

最貴老臨

當Jaime第三集戰死左

基本上有眼既都睇得出Brienne鐘意佢
咁都揀𡁻完鬆成仆街啦

Bonus:

完全唔知佢做過啲乜
重要野又唔講喺度講架輪椅點嚟 冇人想知呀

Just 1 minute and 30 seconds of ripping on Season 8 of GOT (Also note how even the production team hates it)

劇情自相矛盾

你又岩

我說服緊自已
kings landing 日久失修

就當係奇幻故事成日講個d龍息

之後果d劇情是撚旦啦

我淨係想知bran 反白眼有咩用 同講下night king 有咩目的得唔得

條冰龍可以射爆the wall 但係john snow走去舊石到擋住佢d火

agger

我唔直接答你用片答你睇下d&d幾垃圾

得傻西話ok

Bran坐係度笑緊

古代人唔破處都唔係咩羞恥事啦
更何況係Brienne
由drinking game 提佢係處再影佢反應兩個角色已經崩壞緊

mak6453：
To be fair, the kids aren't orphans, they're dead too!

個回覆真係好正

明明佢師父都唔係咁呆
扮哂看透世事咁好中二

一路我都以為黑化既意思係要攻城既情況下先殺平民
而唔係攻完城//投訴左先殺平民

GOT 一向都唔理殺咗主角 觀眾開唔開心
個問題係Jamie 當初係因為覺得cersei痴撚線 先獨自一個去the north 行自己救贖之路 為咗救民眾

Ep5就180度改變 掉咗上邊個設定
對民眾完全don't give a fuck
屌完brienne 突然覺得cersei 好屌啲 衝返去救佢？

弱智編劇下所有角色都係弱智 依d神化既角色就更加變到不倫不類

三眼烏鴉線連打夜王都無撚用比NK一刀捅死Bran算鳩數啦，無啦啦話係世界既記憶，但又乜撚都唔講，靠sam睇書都知得多野過佢編劇編到條線完全無用

之前鋪排到Bran係全知咁 點知成季就係度好似痴線佬咁完全無用 都唔知做乜野

Playing VR game

我覺得佢地原意就係想同Jon/Stannis比
但係效果一啲都唔討好

狗雜種？你唔講我都唔記得
係有啲爛 無啦啦練成神功 草草收尾
好多野都無解釋

弱智到嘔茄
學reddit話齋

There are more wisdom found in my son’s K1 classmates argue than s8 of got.

Yes

The King of the Truth?
Disappointing

金庸報紙冇得走數
肥佬：就得閒先啦

唔係講緊一定要有個觀眾鍾意既結局 而係呢個結局推番晒7個seasons以嚟既character
明明Jaime由s3開始就一路慢慢成長變返做個honourable knight
去到s6打完riverrun返嚟見到Cersei炸教堂加登基個樣係＋ 我覺得果下其實已經對Cersei有離心
但佢都為左Family繼續留低
但s7發現Cersei呃Jon會幫手先終於醒覺Cersei已經痴左線除左自己之外唔會care仼何野
所以就算Cersei威脅會殺佢都走佬上north幫living手
如果佢係唔care innocent 剩係Cersei同佢先matter既話咁點解佢要山長水遠上north搏晒命打ww

其實有幾多人有睇埋小說？

小說入面係寫Jamie 比人捉走
同brienne一齊翻去期間既經歷後變左好多
佢由初頭好掛住cersei 好討厭brienne
到慢慢好欣賞brienne
而且開始無再成日諗住cersei
反而心掛住brienne

到佢終於翻去搵翻cersei既時候
佢發現cersei根本唔係佢想像中咁愛自己
cersei只係利用佢 而且有N個襟兄弟又講大話
因為cersei由頭到尾都只係愛cersei自己本人
同cersei談情期間Jamie都諗起brienne
仲有幾刻想翻去搵brienne
言行間佢既思想係寫到佢鐘意左brienne
而同時佢已經唔再鐘意cersei

而且cersei比教主捉走
搵人寫信求Jamie幫佢
Jamie係唔彩佢

Brienne會唔會懷Jaime 既種
Lannister後代

就係因為小說個進度只係去到Jamie北上+cersei比人捉
所以後來係dd自己創作
先會不停自相矛盾

Hodor Summer同Jojen為佢死得好唔抵
做three eyed raven之前都仲識得warg落隻狼度幫下手
而家日日喺度9坐

有冇所有床戲或18+片段精華或整合

先唔講小說還小說 劇還劇
當佢真係鍾意brienne
短短一集中出完即飛又搵cersei
點都講唔通

Jaime後期變化會有邊個唔鍾意佢?
但兩條仆街用兩集攪到佢面目全非

所以咪話S8劇情唔合理
因為按翻小說去睇
根本佢唔應該翻去搵cersei
但基本上由S4,5開始就有好大部分係原創
全部角色智商下降
都唔會期望DD比到啲咩你

希望有生之年睇到個真結局

有情深Tormund唔揀

可唔可以同一班演員拍返grrm個結局

但係電視表達既唔係咁囉

睇完angry joe 講到，如果上集Rhaegal冇on9 死，而係今集Cersei 扮ring the bell,之後偷襲殺咗Rhaegal ，咁Dany 發顛仲合理愈諗愈嬲

not likely

大把寫法合理過而家多多聲
因為而家合理性=0/100
你寫到合理性=10/100都完勝佢

屌你老味
睇返愛回家先發覺愛回家d 編劇仲高汁過dd
情節出人意表方面仲出色過dd s8
角色既成長無犯駁

s8 仲差過愛回家

TVB守城識掉發泡膠石頭 唔會將投石機同軍隊放城外

八年都寫唔完第六本，應該真係唔知點收尾

會唔會係借電視劇試水溫？有乜橋唔掂就到時喺書改

冇睇過書，想問書寫到邊季？

arya 跑左成集完全唔知做乜尻

表現龍母有幾癲，同埋red keep d人有幾咁驚

arya一直做no one角色，可以輕易取人性命，
經過如此戰亂，重新感受到自己並不是毫無感情，
自己仍是stark 一分子

今集係我第一次飛住睇權力遊戲
S8 E1-4 再唔掂我都收貨啦（係嫌打nk用一晚打完有少少短）
我原本係好鐘意龍母
今集龍母燒城真係悶到我飛住睇
Arya行黎行去又唔知做乜
與其燒城燒半個鐘 不如用黎交代劇情
仲有 打nk又唔見龍母咁大力

原本都會盲撐 但真係撐唔住喇
今集真係失望

4都收貨

大家仲有無妄想最後一集D&D會用Bran嚟解釋好多仲未解釋o既地方
例如
1. NK搵佢個陣Bran warg尻咗去邊
2. Lord of Light
3. NK係主線但點解咁撚廢
4. Bran預視龍母屠城

無期望先唔會有失望

冇 因為係d&d

唔會幻想仲會有咩解釋

一口氣睇哂5集
最嬲除左jamie變壞同little imp變弱智外
就係第三集打nk 一d戰術都無
乜柒都睇唔到打守城戰但做主攻
兩條龍飛左半個鐘乜柒都無做過
真係痴撚線d&d

ep4 都完全接受唔到咼

wont

完全on9

會唔會最後有幕係Dany處死Jon好似當年Ned咁樣 , 然後Arya出手?

似係arya 隊nk重現,
一隊落龍女到,龍女+龍+ unsullied+馬撚一齊碎撚晒

我希望係，

呼應返佢s1睇住佢老豆畀人斬，但今次佢有能力自己復仇

有光之王加持

根據英國方面的消息，《權力遊戲》的後繼電視劇《長夜》已經於半個月前正式開始拍攝，在北愛爾蘭緊鑼密鼓拍攝中。按這進度夏天之前就會完成試播集了。此外，這個電視劇在工作人員口中被稱為《血月》，血月也可能成為正式名稱。

今集同Varys傾又係呢兩句 , 明明Jon可以用當年castle black慘死經歷屌返佢轉頭
又可以深化Jon唔鍾意/唔想背叛嘅原因 , 可惜D&D食屎都Hea過人....

情願番去睇完Ep 1 2果個感覺
谷住谷住
都好過而家當笑片睇

咁佢2018出左本前傳，應該唔關事ge

睇完e45,0期待

Ned 點都逃唔過死亡個一刻

比你走去Middle Earth中都係死

由神劇變成TVB。我地係心痛!

早知唔睇哂你段野我唔想記返係我睇左乜野

擺明特登

睇下你講邊集，e4同e5對龍實力嘅標準差好遠。

Boromir

know that feel

咁都唔關?

SHAME ling ling[size=6]SHAME

一句講哂 劇情唔撚合理呀屌你

咁樣講如果淨係扑左一次都通既
但佢之後晚晚都扑仲話要同brienne留係north喎

唔係DD編劇 +GRRM有份 可以睇下既

不過我想睇血龍狂舞多啲

Arya唔係淆
而係hound話比佢聽你仲有彎轉 唔好因為仇恨變到同我一樣

今季好撚尷尬 柒到唔敢睇

我唔係got死忠，睇完就算個隻，不過係鐘意Arya條線，落難、流浪、學藝、報仇覺得幾熱血，但阿妹你去到人地樓下俾人勸兩勸走左？你老竇點死架？你個家點破架？唔係屌出聲，係笑出聲，同埋最尾隻白馬想點，除畫面好睇有咩功用，可以飛幫手打條龍

啲人屌主要係屌唔岩自己心水結局咋掛 <-- 講得幾中
套嘢做咗咁多年，就算唔係十年前睇起，前面啲season 都成功令觀眾入局。例如令到好多人相信Dany 會係一個「好」嘅queen.
依家咁樣係比較難令觀眾接受

正常跟以前設定就燒唔熔/ 爛城牆,

arya既仇恨明明大過hound好多

hound都最多係細過比mountain攪到毀容同童年陰影,心理創傷?
屌,arya直頭睇住老豆被人屈叛國斬頭,導致阿哥比人殺左再玩狼頭人身,老母又被人殺,自己家族封臣被屠殺,自己又要走難落難左咁多年
屌,hound仲同mountain見口見面左咁多年咁多次都無報仇,點解會覺得hound既仇恨比arya大,arya可以放下,hound不可以

由ep3到ep5完全係我既心境

winterfell既牆落左buff

DUMB & DUMBER!

其實係呢隻馬黎
下集一開頭佢就會衝上去同龍媽大戰三百回合

現實世界無melisandre條頸鏈架

咪係
如果話cersei係個愛民既queen 燒佢既子民黎逼9佢都話講得通
家下都唔知jm9 好似條龍無火係下面就飛唔到過去咁

唔好再覺得係有咩高層次嘅動機啦，基本上都係on 撚99 食賓州啦

邊個寫先

hound既一生都係帶住仇恨黎活
佢份仇恨係無時無刻都跟住佢，right on his face
你諗下因為mountain，每個人一望到佢都驚一驚，無咩人會當佢正常人咁睇
佢每一日都係人地既眼光中見到mountain留比佢既傷害同被提醒呢份仇恨
之前無郁mountain係因為佢知自己唔夠打、加上各種家族權力既掣肘，既恨又怯懦
但經過左咁多事直到lannister倒台前一刻，hound覺得係時機去了結呢件事，否則即使新時代來臨佢都無法向前

利申：自己幫佢腦補

唔係結局唔岩心水
係過程唔岩心水啊

其實個Bran起初北上係做乜鳩

已經唔係好記得

返左來除咗篤灰之外有咩建樹

屌真係好岩 所有野都係唔合理 難以服眾 係 真係作為觀眾唔接受依d情節 但唔接受既點係佢根本唔合理 根本唔係一直睇開既權力遊戲 唉屌 睇埋下星期求鳩其就算啦

主要係原本佢地出發係唔預會攬炒 (至少ARYA無諗過攬炒)
佢地經過龍媽軍營果時都有同士兵講 : 我係ARYA STARK (殺死NK終結BATTLE OF LIVING既大英雄), 我地係黎刺殺CERCEI既, 你唔好為左檢查阻住我, 因為如果我成功, 聽朝你杖都唔洗打
意味住ARYA從來無認真考慮過"以後見唔返剩低既親人"
入到城發現已經準備開打, 到正式打起上黎, 去到紅堡已經係CERCEI強弩之末, CERCEI無論點都會死, 唔需要ARYA親自落手, 但係ARYA如果堅持親手就可能會攬炒
HOUND佢所有其它親人死哂, 唯一親人就係幾十年仇視怨恨既阿哥, 而且HOUND已經唔係十八廿二, 活左比ARYA長至少一倍既年紀, 心身上下唯一可以擁抱既就係對MOUNTAIN既仇恨, 佢早就已經係一個返唔到轉頭既人,
ARYA唔同, 流浪左多年, 經過NO ONE訓練, 最後仍然堅定知道自己係ARYA OF THE HOUSE STARK, 返到去WINTERFELL有仍然在生既親人, 有可以證明到佢唔係孤身一人既親人,
就算CERCEI做既野比起MOUNTAIN更可憎同更過份, 但係去到果一刻, 往事已逝, HOUND無未來, 但ARYA有, 更甚既係HOUND同ARYA以前既相處形成左一種類近父親同女兒既情感, 而且ARYA亦因為相處而知道HOUND既往事, 所以響果一刻, HOUND堅持要ARYA唔好衝入去攬炒, HOUND既言語有力量令ARYA聽入耳, HOUND既立場令ARYA信服佢地之間既分別 (有將來人生希望 VS 無), 所以ARYA毅然回頭, 全部可以接受

可以講, 呢度同埋CLEGANEBOWL係唯一E5值得睇既一幕

夜晚攻城 ，慳成本唔洗咁多cg

但正常唔知敵人底細 又天黑
點會騎兵沖鋒 完全on9

點火果度 又係唔知為咩

Arya 原本唔係講佢豁左出去咩
而家又想返轉頭

無咩建樹
明明可以上帝視角，但完全幫唔到手

琴晚終於有時間睇
一路睇一路屌
個個好似食左愚仔丸咁

尋晚返香港漏夜睇完ep5
到底做乜9 好失望
Golden company 搞咁大壇野就咁燒左

Euron 本身都癲癲地
殺到kings slayer/ Jaime 覺得爽...ok 接受
(同埋可能覺得係咪都比dany殺所以橫死掂死？)

Jaime 到呢集如果無同Brienne果段on9搞野/喊情節其實都仲可以
佢北上打ww某程度上都係為左Cersei 同佢地既bb

Tyrion 變弱智都唔係第一日既事

Varys咁死簡直失敗
成個se8 基本上無比過位佢發揮
對白on9唔講啦
希望介指真係有後續

Cersei 不嬲唔係叻係不嬲夠仆街
最後就咁齋企等運到 我真係睇到
仲一直期望佢有咩9招出 點知係無！！

Jon snow 繼續know nothing 同得兩句講左幾十次既對白 見到佢想打7佢
我理解編劇想show佢內心既爭扎 但sorry完全睇唔出

得the hound & arya算正常

今集cg好睇 鏡頭運用好拍得靚
但我唔係要睇呢d呀屌你D&D
我要睇大堆頭打交戰爭片唔使睇GOT啦

Season 8 episode 5 deleted battle scene
睇過Endgame先好入

無任何期望 捱埋最後一集算

King Robert 笑咗

成個制作團隊都唔同

一個睇哂人世間所有spoiler既人已經無哂感情架喇

睇撚晒成個第八季，心諗屌省返啖氣玩下輪椅算

D&D食屎啦

雖然好單調又不太got但都屌打伊加d＆d既shit

係睇VR電影

其實有無提過點解會無 budget 同咁趕收尾
今季劇情起碼可以拍多兩季
係咪因爲啲片酬太貴

啲場景又奇奇怪怪
望 Kingslanding 出面好似睇緊第二套劇咁
個城入面係混亂，但係好乾淨
無左以前烏煙瘴氣個感覺

成季都好怪

就算真係有得重拍(雖然唔會有)
但唔係呢班演員都冇晒feel

其實cersei有留狗招 佢應該諗住唔夠打就放人入黎跟手wildfire
不過佢估唔到dany玩屠城仲狼過佢

其實都係夾硬, 如果佢仇恨真係大到要親手手刃cersei, 咁第七季唔應該掉頭返winterfell啦, 如果你話佢今集係跟jon軍隊入去準備執雞都仲話合理D

而家佢同hound兩條友去做冇必要o既自殺任務咁, 埋門又要笠水, 唔知做乜鳩

同埋留意返，呢度係arya 第一次叫hound真名

成件事就唔撚make sense
佢又唔係第一日知龍老母打Cersei
點解會搞左成個月先突然覺得要返去同佢一齊死
Brienne bb由細到大就成日比人笑
唯一一個男人一齊左一個月之後半夜走佬返去臭西家姐度

GOT俾D&D搞到爛尾收場, 不如cut咗TV版, 將S8重拍成二集電影, 一集講long night, 一集講king's landing決戰好過.

美劇一向都係咁，最後一季佢拍pat屎都大把人追睇個尾。

佢地預期會開戰前成功刺殺，唔使打仗 (同守門兵講過殺左cersei就唔使打仗)

點知成隊軍隊南下仲快過兩人提早出發

龍變左wight 會debuff

見到有個劇透post

只係Jon Nothing主角光環加固左舊石
有一幕燒winterfell牆，一樣係爆，其餘燒king's landing、harrenhal好統一，會燒爛石造建築
只有Jon果幕燒石頭冇事

原來龍母屠城第6季已經舖好咗
Bran Vision嗰時個畫面

做老處都好過比人笑條仔寧願返去攬住個臭西家姐死都中出即飛你

咬穿左喉龍漏氣麻，咪火(冰?)力同氣壓滅低左囉 (好似)

因為D&D要寫Star Wars

但又夠力燒magical wall

下次拎個塊石來整牆咪發

我諗起哥斯拉心口穿左個洞

開口炮會係係心口漏出來

係WINTERFALL上空空戰時咬穿架

爛埋半個下巴

算啦呢d magical beast任佢up

下集一定係jon背叛
然後arya殺死龍媽
睇個勢依家女權當道
最後都係jon唔做王
然後Sarah 做王
最後一堆stark bbq然後完

佢細佬仲有用過佢

一日未死任佢吹
反正噴到火爛成點都係咁

We a kind of forgot 龍媽 is human

垃圾編劇唔出奇阿

D&D:沿路屌下閪先係咁上下啦

左膠上身

d行軍時間唔make sense
二人組最早出發但差d入唔到城
軍隊咁撚多人竟然早過二人組
仆街Jaime又屌大山婆又扭扭擰擰遲咁多出發，竟然一日千里追貼到二人組

上季開始係咁
iron fleet / 馬撚
gendry跑返去用信鴿去叫龍女龍女再飛埋黎都仲救得切jon snow班柒頭其實都好離譜

Jon唔怕火架嘛理論上

跑得快過小明

屌還屌
屌中point啲ok？

話jamie屌完大山婆返去搵西太后唔合理，大佬咁你會唔會覺得現實啲男人婚外情之後搵返老婆，會覺得成件事唔合理沒可能發生？
話西太后搵人殺jamie，到最後見返jamie會攬住佢當沒野發生唔合理，問題係個女人突然咩都沒晒，個bb同自己都有生命危險，見返自己最愛既男人，攬住佢又有咩咁唔合理阿？

另外見到人反我就盲反呢種心態真係好on9，唔該反得有point少少

第三集見一堆馬撚去左送死，就自己腦補覺得沒晒馬撚，個戰術好on9，好喇第四集都講晒仲有一半馬撚，一半沒jer戰士，而且仲有幾個國家既士兵未出，明明咁多人，竟然因為睇左龍女講數帶果兩隊兵，就又自己腦補根本龍女沒晒兵，話成件事唔合理

其實屌還屌，自己腦補錯左既野，唔好賴去套劇度喇

真係見證住呢套野由神作變垃圾

想當初因爲比佢既露點同埋血腥位吸引 後尾到對佢既人設 世界觀同埋價值觀入迷 點估到全球都期待既第8季會變成咁

想問Jamie & Cersei 係咪就咁死左？

呢套劇陪大家渡過左8季
亦都成為左唔少人心目中既神劇
唔係話唔屌得套劇
只係覺得套劇絕對值得大家有道理咁去屌，中point咁去屌
而唔係求其見到人屌就盲反去屌
套劇用左咁多心機時間同錢去拍
公道啲對套劇ok？？

未 第一日去到食完野就肚痛屙
之後第二日開始食粒止屙藥
但依家搞到想屙冇得屙咁

有咩大道理啫，咪就係個劇本唔make sense咋嘛

係咪現實d男人個個都想成為honourable knight、因為老婆係個視人命如草芥既癡線西/親家姐，而搞婚外情呀？
姐係如果現實有個男人係反戰撚，佢老婆竟然係ISIS，佢走左去，係咪咁易就會返去呀？
更何況jaime離開唔係要搞婚外情，而係自我救贖，仲未計呢段jaime/brienne變左質都唔合理

佢地重逢果段演得好，我屌就係屌返轉頭做咩要下令殺jaime同扑brienne

其實套劇就算講乜，你係咪都無條件照單全收

第三集我剩係見到幾乎全軍死晒，馬撚衝入敵陣之後全集再冇出過場，NK死前幾幕畫面，幾乎只有幾位主要角色生還，下一集你同講原來乜都仲剩一半，說服力何在

其它唔詳細講，loop左好多次，只能講呢度大部份批評都係有根據

有冇發覺今季好多好造作好唔自然 hollywood式嘅one liner
you want a whore buy one. you want a queen earn her.聽到打冷震

大山婆不嬲都鐘意jamie，唔係呢季突然鐘意，岩岩打勝杖，仲要差啲就全部人一齊死既杖，打贏左會飲酒慶祝搞野好正常，退一萬步黎講，一個岩岩比自己女人既男人同其他女人上床好唔合理嗎？

另外殺jamie我都覺合理，西太后做咩都係為左自己既仔女，如果jamie去左敵人果邊，佢就會危害到自己仔女將來既權力，會殺佢好正常，況且呢個女人不嬲都心痕手辣，自己留唔到既野都唔會益人

馬撚沖左入去，你只係見到好多，但你根本就唔知係咪全部，之後沒再影，你就當佢死晒，咁你其實好多野都係自己腦補，我覺得唔算有根據。

咁套劇冇交代有冇逃兵/後備兵等等，如果我假設佢地未死晒，咪一樣係腦補冇根據

如果拍多幾個shot，拍下有批人同friend zone騎士一齊後退，又有批逃兵走左，都會說服到觀眾，可惜冇。

反而馬撚火刀熄滅果幕，係強烈暗示佢地死晒

所以腦補沒問題
就唔好腦補左死晒/沒死之後
個劇情最後唔係自己腦補既結果，就屌晒鬼唔合理

人地鍾意佢就要扑，佢咪好撚唔得閒
聽你講野就好似聽dnd解話咁，將jaime downgrade成是但一個男人，有女有酒就扑野，將條character arc尷生屈斷，先係令我嬲既地方

佢地兩個一齊經歷過好多野，經歷過生死，而且戰後果種慶祝環境，上床我覺得合理，我係話緊啲覺得呢件事唔合理，沒可能會發生既人

你唔明我講乜
上一集暗示班人死晒，然後下一集就話未死又冇合理解釋
你唔係咁都收貨呀嘛？

佢腦補熄火只不過係把刀無gas
而唔係戰死
所以合理

你又係唔明我講乜
你係覺得佢地火刀熄滅就覺得暗示佢死晒
但問題你點知第一批沖既馬撚就已經係所有馬撚呢？

我覆埋呢句算，之前討論左好耐啦
Jaime既人設係專一既男人，由第一季至今只愛家姐

突然間就同人上床，如果真係移情別戀唔緊要，但你之後就唔好又返去搵返家姐囉，Jaime既性格係唔亂搞關系，今次就同時愛兩人，破壞晒角色

當然你可以又話我地腦補人地專一啦

點解有人話 tyrion on9 , 一開波varys已經想毒死龍母 , 但係龍母絕食好彩落唔到手 , 佢已經叫varys收手 最迫爆佢大獲有咩問題

根本就冇咩腦補，係Dumb & Dumber自己講Dothraki玩完晒㗎。

劇中有一幕係咁：

騎兵(三角形)放晒係前，全部衝晒上去，無人成功撤退 (除左Sir Friend Zone+幾隻馬)，不如你講下有咩根據班人未死晒啦
覆埋呢句算

由ep3突擊~ep5衝入城門之間，Dothraki係零出場，突然間就出現

好似打機咁，trigger到個event，即時spawn一堆兵出黎

其實奇幻類已經相對容易設定創作，但s8e45太多違背設定邏輯既情況先咁多人屌。

你唔好腦補佢地無增援
都唔好腦補當日無拎哂啲dorthraki過海
同埋當日係winterfell用哂

嗱就好公道既
點屌都好
Acting 10/10
Cinematography 10/10
Music 10/10
Visual effects 10/10
Writing 0/10

呢句勁似啲港女ig bio打啲野

The Dothraki kind of forgot they are dead

常理係
D and D就好難講

Cersi and Jaime kind of forgot they are dead and buried under red keep

垃圾成咁都唔屌得
咁不如去集會唱今天我好過

問題係dany 一直為咗個iron throne 同搞鳩cersei都係想搞到king's landing 一鑊粥。叫佢唔好搞嘅ser friendzone lord varys 都死咗，tyrion 跣鳩咗佢咁多鑊。
加上jon snow 身世曝光佢依家決定係rule by fear 呢個思考過程係合程合理

不能排除之前打個堆lannisters 個陣有傷兵係守winterfell 嘅時候仲休養緊

真心唔覺得 jaime 只愛家姐
S1當然係,去到 比劍 救佢 送野 經歷好多野之後就唔同左
好多人覺得 只係bromantic 重英雄識英雄
只可以講句 大家意見唔同
我就覺得係好複雜既感情一開始係敬佩女人都做到佢想做既騎士精神,之後慢慢升華到愛情

jaime演員訪問有形容下,11分鐘開始

至於返去搵西太后我都覺得唔合理,jaime 同大山婆講既似反話多D
係應該交待得好D

Jamie 俾cersei 呃鳩咗佢同euron 串通唔話佢知對佢好大打擊所以係北上嘅其中一個原因，亦係一個你所謂移情別戀嘅導火線。而我唔知有咩線索俾你睇到jaime 講得上係愛brienne. 如果你定義佢對cersei 個啲係愛，對brienne 極其量係好感

睇左咁耐最cringy真係呢句

軍隊好似坐船?

係我解釋得唔好，其實我上面留過言

我覺得佢地兩個只係戰友+生死之交，兩人基本上冇談過情，扑野都扑得好突然又唔浪漫，brienne仲問jamie你做乜野

其實啲fast travel 算少事
相比起近幾集角色人格崩壞

其實呢句係得Cersei夠串會/可以講
其他人講完全唔係果回事

一個咁正既character 就咁收皮 唉

以前佢同little finger d 互動 power is power 果幕都已經無得比

老豆係個打靶仔殺 全家係婚禮俾人殺 嚴格上黎講唔關西后事

隻龍突然有buff，其實都有d唔合理

因為夠CG BUDGET

生死大戰 龍女都爭d戰死
咁其他馬撚去左邊？bbq?

POWA IS POWA 好經典
LF勊哂所有人但係對住個癲婆冇哂符

Stop!
Changed my mind
Turn around

好正

Dany raised more people than night king

每集都 respawn

以前真係好難唔中意 Dany
手下全部都自願跟佢
EQ高又愛民如子又疾惡如仇
Mother of dragon真係唔講得少
點解會變成咁

因為經已俾D&D人格謀殺

唔怪之上季殺左Frey之後，arya直接北上the north唔南下，原來諗住退休話時話，阿妹張kill list其實有幾得個係佢出手，好似大部份都係其他因素死左。

不排乜撚嘢除啫
e1 e2 有冇講啊
冇講咪冇囉
不如話其實啲兵其實陸陸續續過緊海吖

今集真係毀壞晒我鍾意的角色
最後一集我寧願dany殺晒所有lannister and stark
統完成一同條龍bbq完👺

離譜得過 vary 隨時出入兩岸
最尾嗰集再返去陪 dany 搭船

Ep5之後
張list應該係

Drogon
Danerys

最嬲始終係 nk 一刀秒

搞婚外情唔係唔得
搞完返去搵返老婆都唔係唔得
做得出嘅男人你會覺得佢好賤
咁究竟編劇寫到Jamie 係一個賤男既意義係何在
寫成咁根本同佢咁多季以來所描述既性格完全扭曲

不如你講下點解副圖個城入面沒兵？

其實明個編劇想表達乜既，只係眼高手低咁囉

ching由細到大中文考試沒合格過？

因為 cersei 出軌
所以我要攬住佢一齊死

由頭綠到尾都要安慰佢
cersei 仲要啱啱先派 bronn 殺佢
Jaime kinda forget everything happened

兩條撚屌真係好離譜

我諗幾個可能性
1. 幫佢破處/想破人處
2. 有得屌，屌唔屌
3. 屌完好似打飛機咁聖人mode 悟出自己人生的意義

係3呢個層面上brienne 被扑只係為咗幫jaime 重新確立佢嘅角色定位（佢只係追隨cersei/love cersei)，brienne 係jaime 嘅劇情推進上只係棋子。

Cersei 亦然。自jaime 走之後都冇乜刻畫佢對jaime 嘅睇法，只係tyrion 不斷強調佢為咗個b 乜都肯做。所以cersei 同jaime 一齊死其實算係為jaime 呢個角色劃上完美嘅句號。但cersei 本身有千百樣嘅恩怨情仇就被閹割咗，算係「犧牲」呢part 成就咗jaime 完美嘅死。

比我係觀眾都想睇點樣同cersei 算帳，但jaime 呢個角色好有觀眾緣所以用多啲心思舖排佢嘅死。其實根本係可以兩者兼備，呢個擺明係用6集收尾有限時間下做嘅trade-off. Cersei 係主線劇情推進入面根本有舉足輕重嘅地位，咁輕描淡寫整死佢真係

要死晒啲兵，龍女先可以戰死？
係咪沒影馬撚去左邊就代表一定戰死？

咁又同人扑嘢
咁又阻住 tormund 媾佢
呢啲唔係愛係咪叫雞啊
兩條友都對感情認真就嚟個 one night stand

Jaime 專一咗成世
最後想試下做 player 先死係咪

乜要愛先扑得嘢
嚴格嚟講佢冇阻tormund 媾佢，佢見到brienne 唔鍾意tormund 不斷嘅advance 而幫佢解圍
呢兩樣嘢就叫做愛？

一刀死唔係問題
點埋身先係問題

加上千年謎團一兩句輕輕帶過
無前無後
點解要落黎
點解而家先落黎

同埋NK用開人海戰術
點解一定要親手殺3 eye raven先

你知唔知咩嘢叫無從判斷
上面巴打問但問題你點知第一批沖既馬撚就已經係所有馬撚呢？
冇critical thinking 睇game of thrones 真係辛苦

對原本條女死左心，溝第二條女，之後發覺自己忘記唔到ex，現實成日見，錯的時間錯的人啫，只係套劇將個過程加快比人睇，睇落就好突兀咁囉

最慘就係演員接左爛劇本 都要照演落去
係咪唔會有機會重拍?

西后由頭到尾都係對付反自己既人，相反ned stark反面果陣都話只要你效忠咪死番去北邊養老，同埋佢阻絕唔到個打靶仔處死人

相反呢加個龍母玩屠殺，邊個先係暴君

完

越解釋越垃圾，你話主力仲駐係dragon 好過

真係嬲

所以個d都仲忍住口唔屌

Frey,同埋個個戀童kingsguard

好想佢同Brienne 死係Battle of Winterfell

佢講In the game of thrones, you win or you die 都好經典

咩都好過而家

當你得返兩集仲有幾廿條線要收尾，就唔好表達啲咁複雜嘅角色心理啦，簡簡單單一係brienne一係cersei咪算，至少個角色叫完整

如果拍多三四季慢慢交待jaime掙扎相信無人會屌

咁戲就係為咗 storytelling 啦
我要聽人鳩 up 我上連登睇感情台算啦
拍戲拍到 bullet point 咁不如畫個大綱俾我自己睇算

所以前幾個post已經講個編劇眼高手低

最後兩季簡直要重拍

唔死既角色就只有人格崩壞

又真心，幾位巴打既解說唔差，有說服力
只係拍出黎好難睇

點撚解你可以聽埋 D&D 親口講都仲有得腦補未死晒
真係好羨慕你份人咁樂觀
你不如數下有邊個畫面夠一萬人
最多嗰個畫面都唔夠一萬
所以劇本冇錯 狂賀 又兜到

大佬啊佢拍出嚟個感覺係死晒就死晒
就算唔係死晒都剩返唔多啦
燒屍嗰陣都冇幾多隻馬撚剩啦
今集突然間回復正常
下集 preview 直頭係疊馬
你依家同我原來仲死剩好多馬撚嘅
咁 dany 第二集點解要嬲到棄 plan
原來第三集都唔係死咗好多人啫
原來 night king 咁撚易打
咁當初吹到咁大又為咩呢

如果講無從判斷
不如你話 Jaime 同 Cersei 到依家都未死
講真蜘蛛俠冧樓都死唔去啦
Qyburn 其實識變自己做殭屍嘅又唔駛死
Mountain 跳落火海都冇死㗎
Hodor 冇變做 wights 可能又未死呢
總之 on screen 冇燒屍就未死啦
真係好羨慕你份人咁易滿足

真結局

關frey咩事

So damn accurate ，所以我而家已經冇期望，只係希望快啲完咗佢

你究竟有冇睇...

見到need to be shut forever覺得唔關佢事

S7 都可以接受，S8 就真係睇嗰時好想反枱

...

Killed by Arya...

睇下集只係為咗睇得明啲 meme

你自己都話就算唔係死晒都剩返唔多啦，事實上攻打king's landing既時候真係唔多，好明顯比s8e3少左好多好多，咁你自己既論點係咪不攻自破
如果無講過既野要靠老屈想拗得贏人不如都係用下對眼睇劇算啦

+1

屌你老母用兩年拍啲咁既野出黎

等下集patch note

Ser Jaime比人捉左已經唔諗住去King's landing
Tyrion唔救佢佢去唔到
又推多左一個人去死

好似之前在對面大陸治理過一陣奴隸城，治得唔錯

我記得D&D講過火劍滅團果幕係the end of dothraki

希望你啱
第六集俾我 cap 到成地馬撚我就恭喜你

就咁睇呢度有一大堆馬撚同閹軍

Into the Episode 3 就咁講

祝你好運

Fail到核爆喎
Tyrion內鬥無問題
對外就
唔係龍媽及時拉埋隊兵番黎
死左啦

d meme真係好好笑

Oic 太久忘了，好似係奴隸主內亂？只是因為印象中人民好似生活得唔錯？

be careful what you wish for

比紅袍僧傳教ok既

慘

「聯署」推撚到GAME OF THRONES重拍！

真心係為左睇memes 先追落去
同埋好想知究竟可以爛到點

講真, 唔預佢真係重拍, 但純粹想睇D&D 仆街

有乜好祝我好運，係唔係下集成地馬撚就我輸？
The end of Dothraki係呢個 context下有多重含義
1. 可以理解成滅族
2. 可以理解成佢地係ep3個戰爭入面既參與已經完結
3. 可以單純理解成為玩完，並無交代玩完既意思同意義
可能有人可以諗到更多含義但目前以上一集黎睇係意思2，但其實只係視乎你自己眼見同聽到而去信乜野。信佢地滅族然後覺得係上一集係有bug絕對係觀眾自己既選擇

依家身處後現代好多野有唔同詮釋，有人有唔同講法同理據睇法係可以討論，一味話人腦補上綱上線真係唔知有乜為

Tyrion真係on9999999
成日害死自己d士兵就冇感覺
殺d垃圾平民就嘈嘈閉
屌佢老母

好正，笑死，You are my queen !

當全世界Battle of Winterfell死晒啦不如

The ending we deserved

睇嚟巴打係讀神學嘅材料

今個season好弱化tyrion
以前明明好醒

公海有post聯署重拍
但係好似變咗嘈交post

以前就係三條龍統一七國，點會唔屈

Tyrion而家剩係識大愛同講eunuch joke

無啦啦由imp變大愛

d&d 好多線唔識收
唯有收埋個角色博人唔記得就算

又係
不過佢對外真係麻麻
又或者過左海唔熟民情啦

肥佬自己都唔知點收

Brought good memes真係好sad
明明特效配樂場景服裝都俾心機做
一粒老鼠屎就搞禍成煲粥

內亂主要都係批slave master做幕後金主
人民無話特別唔錯

我覺得果季描寫到佢手段麻麻
呢頭話俾幾年時間人
Missandei就話幾年時間其實對slaves黎講好耐
你只不過做左幾日

真係得用宗教安撫民心果到係叫做做得好

之後都兵臨城下啦

BB 作者 vince gilligan 之前寫咗 7季 x-files

相反 GoT 兩條廢柴
一個寫過 x-men origin: wolverine
作為 writer 已經證明佢係垃撚圾

另一個重衰
GoT 開波之前乜柒大作都冇寫過
新丁一件

本身GOT就係睇劇情
你俾咁多額外野我
唔代表可以痲醉我
唔食主菜嫁喎
如果唔俾筆直D&D
佢地會唔會俾心機少少
擠少少劇情俾我地

佢兩條柒頭係睇書覺得好正
然後自己搵上門去HBO定肥佬到ja

呢個入tyrion數有d勉強
畢竟奴隸灣大亂既根本原因係dany

佢做hand of the king果陣係平衡到最有益同埋最moral
睇佢權鬥真係好爽
仲有佢好似係唯一做到Hand又安全退任果個
家陣生左聖人鬚就瘋狂愛世人

隻馬其實係 bran warg 入去嘅

兩姊弟經歷兩場大戰見盡生靈塗炭
決定起行去取西經拯救蒼生

啲Dothraki同unsullied死晒又識重生
我係咪應該當佢地玩緊aoc

媽呀為何結果不像我想像的那樣

特效配樂場景服裝再好都係只係調味料
屎點煮都係屎

年中咁多 fans 去搵肥佬
又俾佢兩個過到肥佬嗰關
等肥佬肯批個版權俾佢地

你都痴得幾勻巡

其實唔可以話老鼠屎啦
佢煲粥d米係膠粒黎架 點食呀比你落盡瑤柱燕窩加埋阿爾卑斯山礦泉水都救唔返啦

之前幾季就算寫得差
都有無限 fanboi 幫 d&d 腦補返個完美設定

第8季最撚過癮係
每集最尾 d&d 自己解釋返個劇本有幾鳩
fanboi 想腦補去撐都唔得

琴晚睇完到而家仲係覺得on99
寫到d角色全部弱智咁 同以前幾季鋪落既野一鋪清袋

有咩可以刺激你喺跑步機跑返啲? 就係喺跑步機睇Game of thrones youtube inside the episode
會睇到好火滾，想衝埋去個mon dom 7 d&d
酒店個跑步機有apps睇

都岩
新黎報到就要推番人地幾百年傳統

曬鳩我data同訓覺時間睇左集垃圾 屌

睇黎D&D有上連登

有酒吧連播大結局搞event都取消埋

Link?

I promised to fight for the living. I intend to keep that promise.

呢句型撚到，第八季最期待係佢同Cersei 個結局，而家求撚其到咁，同Brienne 扑野又係唔知做乜9

肥佬當年問佢地
邊個先係Jon snow阿媽
佢地真係答岩左

上季幾驚mountain 當場劈死佢

而家好希望佢當日死左
一了百了

唔係plot主線唔合理
係佢present出黎好難令人信
例如佢燒城唔係唔得 都比個好d契機佢呀 eg之前巴打都提過ep5先死rheagal/爆炸頭

同埋佢真係想搞到kingslanding一獲粥咩由s1至s7佢真係一個為左個throne會濫殺平民既人咩 佢之前唔燒係真係淨係因為其他人阻止咩
我地係咪睇緊同一套劇

vince gilligan真係好有料...之後套better call saul都係超水準作品...D&D同佢比真係垃圾都不如

睇ep5個燒城長鏡跟住arya一齊逃出君臨城

R+L=J 個 theory 網上講咗好耐架啦
兩條友係 forum 睇過一D都唔奇

你睇 D&D 竟然講得出 samwell 係 tarly 家細仔
竟然作 gendry 個名叫 gendry rivers
就知兩條友一D都唔熟書

dnd：你想睇呀嘛 比你囉

fyi

最好死係上季loot train比Drogon一下燒死算了
結果Bronn又唔知係邊度彈出黎救佢
唔係認錢唔認人咩?

Loot train 好好睇

Jaime未找哂數丫ma

Sir friend zone真係好彩死得早唔洗崩壞保住個人設
可能龍母先係真正既night king呢，用一集時間就復活曬d兵再upgrade 條龍

會睇到打交

愈嚟愈多演員開口屌套劇拿拿聲割席
Varys都話覺得littlefinger瓜咗後, 佢完全無反應. 半句對白講下都無. 好奇怪
好似以前發生啲交集只係trivia 咁

龍媽會唔會連個iron throne都燒撚熔埋

Wildfire條線又無咗？ 就咁唔覺意爆兩爆就當用咗？ 屌屌屌

佢想啲人討論下話
哦, 原來cersi都埋咗炸彈諗住炸埋敵人同平民
唔理人死活.

但no one gives a fuck

好好奇份script其實寫左咩
有冇鋪都好
點會期望用一個shot
冇對白咁樣表達佢呢下轉變
Emilia仲要幫佢地演到合理果下好野

製作特輯有講
emilia 自己一條友坐係舊機械到
對住塊綠色做戲

gendry rivers 都算小事
samwell 係細仔
成個角色背景就係有個全能細佬
老豆想傳位俾細佬
先迫個無能啊哥去 take the black
真係痴撚線
算啦
佢地乜撚都 kinda forgot 㗎啦

就係呢個 moment
Emilia 回想返佢收到份劇本嘅心情

睇晒喇
篇野有explain點解佢會燒城
但無explain點解佢要係人地投降之後先燒 仲要唔係直燒red keep而係燒晒所有平民先
呢個先係重點呀！！！！！！！！

呢d quote係有展現佢暴力既一面，我從來都覺得係好，為君者恩威並施確是正理，但你留意返，佢係只對d奴隸主、不服從既領主／leader施暴，果d受制於wheel之下無選擇既平民係佢保護同解放既對象

“Enough with the clever plans,” she says. “I have three large dragons. I’m going to fly them to the Red Keep.”
明明一直以來佢都係只打people who run the wheel，而加一反前態屠盡全城仲平民優先，係現行劇本畫面既呈現上我真係不能被說服

Peter Dinklage嬲d定佢
定Kit
Kit直頭對白都冇機會講
Peter自己仲醒過Tyrion

掉一掉d先後次序
龍兵入到城比wildfire炸龍媽先發癲燒城又唔同講法

got d演員真係個個都好勁
個個對住塊19綠幕都咁交到戲

kit唔嬲啦 得果幾個shot就收最貴片酬

cls

係喎
點解會搞得錯

果啲綠色係after effect
拍好晒, 返去剪完
先求其補幾舊綠色入下cersei數

咩事呀 煮餸擺盤要加色呀？

屌, 唔記咗wild fire
廢事你地屌, 咪加幾舊囉

唔講以為DROGON放屁

難得製作演技導演都係電視界頂級
不過got人拍d戲都麻麻

作為rob stark粉絲 我笑而不語

等睇下集arya一條友殺晒全部馬撚同無垢者+dany,
跟住jon對住條龍講i dont want it後畀火狂燒但燒唔著
最後drogon歸順, jon坐上iron throne完

可能在 shock waves? 好似爆炸咁

今季唔知做乜鳩，要演員用眼神做戲，考起演員同觀眾NK同Bran對望又係，話望住NK係表達I am sorry, 但眼神始終係眼神，最多明你果刻既情緒，Dany 呢下表情係知佢好撚嬲但係佢真正嬲乜又無人知做觀眾既真係睇到一頭霧水仲要係做完之後係戲外先解釋返，個解釋仲要鳩鳩地，係咪戇撚鳩，編劇食撚晒屎

Bran果下我blame 演員

Dany呢下
D&D解埋我都唔明
辛苦哂Emilia Clarke

唔好笑囉

永遠懷念Jamie同佢未崩壞前既故事線

加句 kinda forgot about the wildfire 咪算
都慣㗎啦

反正成條storyline都變左做笑話

自問唔係好熟同好愛GOT
但一路睇S8再睇埋每集之後編劇啲解釋...
真係今集的我打倒上集的我

評分
S1 81/100
S2 83/100
S3 82/100
S4 85/100
S5 80/100
S6 84/100
S7 50/100
S8 15/100

S7都垃圾到不能接受
尾嗰三集世界末曰級垃圾

啲meme仲好睇過套劇

如果係Cersei 扮投降，引龍兵入城，再wildfire炸死灰蟲，再發癲就好好多

其實最可惜既就係，明明有好多寫法可以合理返成件事，但佢哋偏偏㨂個最唔合理既方法去拍

D&D: kinds forgot about the logic

因為寫劇本條友又蠢又無腦

其實s6起已經無書跟，但都接受到，s7雖然柒柒地但起碼都無犯呢啲連環謬誤，所以先會全世界一齊期待8

同加Ghost一樣，出咗幾集，但唔似同人有交流過。十足十係拍完先醒起啲人會問Ghost喺邊，所以先呢度加幾鏡，嗰度加幾鏡

wildfire 呢啲已經唔係重點o既嘢，D&D 兩個冚家剷又咁撚記得 佢地真係懶尻醒o既極緻

其實你呢個寫法，其他人都一樣會覺得"上集就唔投降，今集無喇喇突然投降，龍女陣營咁樣都信?仲要沒防禦咁入去?"

其他演員應該好慶幸自己早幾季就死左

原來盲撐班人唔敢入黎
重拍個post仲好多

嗰度變咗嘈交post

撐唔起喎大佬, 拍到咁點撐呀

所以我覺得D&D係覺得太家估到劇情唔好玩，
所以刻意改到咁

人地話自己讀演藝

其實我相信大部份觀眾就咁up出黎既情節同理由都合理過佢

佢地仲話龍女係響鐘後到決定屠城果一後演得好好＿

個人感覺係自S06開始，覺得套片硬係怪怪地

劇本對白就無謂講啦
故事推展的而且確快咗好多，但你會發現有D線拍幾個shot就算，但有D線/打鬥係睇到你想fast forward，佢地個節奏掌握好似focus係錯嘅地方
無咗以前嘅快意恩仇

見到有人話隻白馬係聖經啟示錄入面個隻
如果係真嘅話呢一季除左拍得柒之外, 寫劇本個條友真係懶高深

讀演藝唔代表有邏輯

老實講你睇過S1-S4 仲點樣可以撐得落S8
佢唔係平平無奇//安安全全//無驚喜咁完左佢
而家反轉曬//唔連慣//格硬地完左

其實由 dorne 草草收尾就有陣伏味
Shit writing was foreshadowed

唔係向lord of rings致敬咩

算啦由佢地喺公海post嘈啦

而家睇返, rob stark算唔算好好彩

red wedding

如果而家先寫ROB STARK 既話應該會話佢唔記得左佢重有婚約係身

仲有House Tyrell

As the HBO series heads into its final episode ever this Sunday, disgruntled viewers are requesting a remake of the eighth season with competent writers, according to a petition started on .

The petition reads: David Benioff and D.B. Weiss have proven themselves to be woefully incompetent writers when they have no source material (i.e. the books) to fall back on.The series deserves a final season that makes sense. Subvert my expectations and make it happen, HBO!

However, no matter how strong some viewers disliked Season 8, it seems impossible to imagine that HBO would ever remake an entire season of television—especially one that is already perhaps the most expensive season in the history of the medium.

Reddit D痴線佬FF 最尾一集King Robert翻生殺Dany
好好笑

大家估下最後邊個會殺dany
大熱arya

Jaime

Dany 最後唔記得餵龍(過去係黑妹做)，最後俾條龍食左

到底有咩美劇唔會爛尾

bb

我開始擔心黎緊七月Stranger Things 第三季

今個season啲meme真係好正

如果用hbo go睇got 不如睇下Chernobyl

介紹埋True Detective
(S1/3 only)

[推到完場][最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論/發洩區 18

推爆呢度先轉場

講真如果下集殺dany咁條龍點搞？

有睇，對比返第八季真的係垃圾

仲有啲越打越多人既Dothraki 同unsullied 都唔知點搞

仲有jon snow

見到岀面有巴打開po要求重拍

JON Snow 繼續同人講：She is my Queen

star war 8又係咁
為咗唔想比fan theory估中晒
揀個最出人意表嘅劇本

you know nothing, jon snow

I don't want to be King.
She is my queen.

What do you want me to do?
She is my queen.

唔提

當冇存在過

They kinda forgot the dragon

要加D 詩意, 懶係野咁

she is my Queen, Forever!

kind of forgot解釋一切
drogon kind of forgot dany

又或者eternally, till the end of seven kingdom

she is my queen god dammit!

I did not hit her
its not true
I did not hit her
i did not

I don't want it
It's bullocks
I don't want it
SHE IS MY QUEEEEENNNNN

Oh hi Sam

仲有I don’t want to be king

笑左
劇情已經爛
啲對話都亂黎

下集會講幾多次she is my queen

一千零一套

Jon頭幾季冇咩深刻對白
今季句句都經典